[真人真事] 我既初戀係高登

人地成日話人生如戲，咁我呢世人就好似演緊悲劇咁，睇唔到有咩希望。我諗好多人都好似我咁，覺得自己無咩優點、一事無成，成日係到諗究竟生存有咩意義呢啲咁哲學性既問題，而我暫時都仲未有頭緒。加上岩岩裸辭既我，又無目標，又無錢，成個廢青咁。

由中二開始，我因為被班最friend既老死杯葛之後，性格就開始變得孤僻，但唔知點解成績又特飛猛進，之後就入埋精英班。
仲好記得個時有個老師同我講，話到我大個睇返呢件事就會覺得無咩野，宜家成績進步左咁多，都係一件好事呀～宜家諗返起都係既，因為我記性差到連因為發生咩事而杯我都唔記得，但個心仲係拿住拿住呢種感覺就仲係到。

中三之後，屋企見我讀書好左就換左部新電腦比我，換左部機之後發現原來上網咁順係天堂般既感覺；而我由個時開始慢慢接觸高登，覺得好新奇，咩類型既post都會睇下，但個時on99唔識用hkbn個email嚟申請ac，過左幾年因為見到隊band嚟香港開show先的起心肝去搞返個ac，你知㗎啦，做cd-rom好慘㗎嘛，宜家仲要整埋加密

不過可惜呀，中文太差所以都係入唔到大學，就走左去讀下asso先再算。本身我就讀理科既，但心知理科讀完出嚟好難搵食，就屎忽痕揀左商科。後來發現asso讀咩係唔重要，因為asso其實只係比班入唔到大學既人多一次機會，而我從來都無咁諗過，只係想多兩年時間諗下將來點，想有多兩年時間逃避現實。各位asso仔千萬唔好好似我咁，花多啲時間努力搏返入U啦 身邊有好多成功既例子。

背景就講到呢到啦，之後我會開始入正題啦。

聲明：本人中文極差，連續兩年公開試攞F，作文拎U，假如你係好介意錯別字既，都希望你繼續睇落去順手更正下我 中文差點解又要寫文呢？因為我想用文字記低我曾經經歷過既事；亦都因為有個朋友鼓勵我去寫呢個故，最後無論有無人睇，我都會盡力完成佢。唔會好似你咁，爛尾。

留個靚名

咁快手既
可能得你一個睇㗎咋

文啊，屌你

好，終於要入返正題。我諗大家都係比個topic呃左入嚟，唔洗擔心，揭開傷疤都要啲心理準備。人生遇到既仆街太多，好彩既係我都未演變成另一個仆街去傷害人。

我既初戀，係講故台識既。佢只係寫過一個故，後來仲因為比熟人知道左就無再寫落去，但我知其實係佢懶。一路上高登以嚟都無點PM人，亦無諗過會同高登網友見面。
咁佢係個post度都同讀者幾多交流，又話歡迎PM佢傾計，咁我好奇之下就PM左佢，交換左個LINE。一加左佢LINE，就見到icon係一男一女，我就知道佢隔離個個就係佢女朋友，幾可愛呀，眼大大又細細粒咁，好襯。

間唔中我地都會傾下計，追下佢出文咁，咩都講下。直到有一日有個Red Bull Flugtag飛行日，自己整架車飛落海個個呢，咁岩我做緊project無聊睇發現有live，咁我就send左條link比佢，佢又話佢其實都好想睇但又唔知有live；一路睇有啲咩好笑既造型就係到傾，一路一齊睇又一齊笑，評下分咁，個感覺好神奇，就好似佢係隔離置身現場睇緊。

Keep住咁傾都幾個月，直到我做intern個時識左個男仔，都唔知算唔算一齊過，幾曖昧咁囉，但唔知點解有一日佢無啦啦返工個時叫佢又唔應人，whatsapp又唔覆我咁，我就嬲嬲地同高登仔講，問佢咁樣係咩意思啦，可能我打字太慢，咁高登仔就突然講起我地傾左咁耐都無交換電話，不如傾電話講。
個次係我第一次同網友傾電話，佢把聲又幾好聽喎。同佢講完電話之後就開解左我咁，心諗反正我之後轉去第個部門都唔會再見到個奇奇怪怪既人，咪鳩理埋啲無謂人好過。

文呢

我努力緊㗎啦

咁我轉左去第個部門就係酒吧嚟既，入面啲人都好鍚我，特別係個大佬，幾靚仔成個chilam咁，不過就矮左少少 同埋已經結左婚，唉又少左FF對象啦。
日頭呢就做半自助餐為主，夜晚呢我就會入吧頭幫下手咁，都算係Bartender嚟㗎，所以一到夜晚我就會好開心，每日都學到唔同野，同事見我咁好學又會教得我多啲，後來先知有個intern又蠢又懶所以咩都無教過佢。
咁高登仔以前都係Bartender嚟既，佢講過得閒嚟探我喎，點知一次都無
返intern返到成隻狗咁，終於放兩日孖day，咁我就搵左個最frd既中同去長州玩一日，我呢個frd係我最信任既人，叫呀寧，金牛座，係個思想好單純既人，亦因為咁我成日都好羨慕佢，成日都無咩煩惱咁。
我同呀寧都好簡單，見到咩想食都會試下，又唔會影一大輪相先食；明明我地性格都幾好，又唔算樣衰（其實我覺得呀寧幾靚，笑起上嚟好甜），我地成日都會互串大家無仔溝，最後要sheshe變百合。
天都黑晒，玩左成日我地就坐船出返市區，就話不如去酒吧飲杯野先走，咁難得放假仲唔玩盡佢。於是就去左老蘭入面間insomnia，前幾年有隊live band幾正㗎，不過換左之後就少去左lu。
入到去又屎忽痕，想試下點火既cocktail，因為我做個到無得玩，就叫左杯Flaming Lamborghini，我同呀寧一人一支飲筒，咁個bartender就同我地講要三秒飲晒佢，我深呼吸之後就開始飲啦，點知望住呀寧係到話佢支飲筒燒著左，拎住支燒緊既飲筒唔知做乜鳩，三秒之後杯野就比我飲晒 望住呀寧個驚青樣我差啲飲到噴返出嚟。我同自己講唔會再點埋呢啲奇撚怪cocktail，好撚難飲。

留名

呢個時候電話震左震，「今晚出唔出嚟飲杯野？」
我呆左呆，呀寧望左望就話：「出嚟見下好呀，一路聽你提起佢我都想知佢咩樣呀！」
佢個樣好似仲興奮過我咁，不過我成日都同呀寧提起佢，話覺得文筆好好既人幾型，可能因為我作文廢啦。
於是我就同呀寧轉場，去左銅鑼灣。

佢share左個地址比我，咁我就google map跟住行，我呢個大鄉里好少出港島。
「我落左車啦，行緊過嚟～」加個james既sticker
「咁你差唔多到我就call我 落嚟接你。」
睇住google map個藍色點點同紅色標誌愈來愈近，我就開始有種心跳加速既感覺，我知只係我緊張啫，話晒第一次同高登仔見面，種感覺就好似以前第一次用yahoo bid面交咁；然後我又諗如果佢見到我覺得中撚左伏會唔會話有急事然後走左去…諗到呢到我又唔太想見面住，始終我對自己真係無咩信心，一直都係。

「喂我地到啦喎，打比高登仔啦快啲！」呀寧繞實我隻手，搖住我咁講。
我打開聯絡人，search 「高登仔」。
「errr 我到左樓下啦，宇宙大廈呀可？」無咩語調，懶係镇定咁問。
「咁快既，搵到路嚟叻女喎～宜家落嚟 好快。」把聲成個呀叔咁，好成熟。
我FF中既佢，係個三十左右既呀叔嚟，因為佢第一張send比我既相，係抱住PS4個盒，個樣成個呀叔咁既樣。
「呀妍！」一個著住白色裇衫，帶住半框眼鏡，米八幾身高，小肥，白白淨，二十尾左右既男人向我揮手。
「Hi 我係呀妍，呢個我朋友呀寧。」
「喂Hi 高登仔，我成日聽呀妍提起你㗎！」
「哈哈，上去慢慢傾呀，我仲有班frd係上面介紹你地識。」

加速，幾好睇

收到，岩岩食飽有力出

我嘅初戀都喺高登識

絲打 我都成三年前lu

上到去一開門，成間吧得一枱客咋？咁靜既。
「今日包場班客好早就散晒，Louis咪叫我地上嚟飲下野囉，Louis係呢到老細，佢呢到請part time喎，intern之後過嚟做啦。」高登仔搭住Louis膊頭，米七八，眼大大，皮膚幾好，反轉帶住頂棒球帽，幾童顏，不過做得老細應該都唔細掛。
「呢個Ian，岩岩外國返嚟，呢個Kyle，我地既歌神加男神，仲有Ricky，單身㗎 」
Ian拎左兩隻酒杯，問我地飲咩，我話比杯橙汁我個frd得啦 ，我咩都飲。
Ian對我地好有興趣，成個大細路咁，佢話覺得網友出嚟見好神奇，又問左好多好好笑既問題，成個氣氛都好輕鬆又搞笑。
高登仔拎左杯橙汁過嚟，我飲左啖先比呀寧，比呀寧既野，都有啲戒心㗎。我自己就無咩所謂既。
但呀寧就扁晒嘴仔，因為佢頭先都無點飲到酒。
我地幾個又幾玩得埋，玩到咁上下佢地就話帶我同呀寧見識吓喎，於是就提議又轉返場去老蘭。講真我同呀寧都未落過Club，不過我自己就好驚啲好噪好多人又黑既地方，但見呀寧雙眼發晒光，又有班男人傍住，唔好諗咁多啦就出發啦。

星期五晚既老蘭果然係愈夜愈精采，明明頭先嚟都無咁誇張，宜家係啲Club門口竟然要排隊，全部都係一式一樣嬲屌裙加對比我行一步都會仆街既豆零高踭鞋。我地去到門口Kyle就同啲人講左兩句，就比我地入左去，間野叫Levels，貪d MK唔識字易記掛，嘩，一入到去啲音樂震到我個心都feel到。

呀寧去到好快就融入左，可能佢有跳舞底子，跟住啲拍子咁郁得好自然，而我就好似個食Q咁企左係佢隔離，用個頭跟住d拍子點下就算。

高登仔突然拉左我去第到，拎左杯Jager Bomb比我，屌又係啲奇撚怪cocktail，個晚之後我無再飲過cocktail 我本身唔多鐘意redbull隻味，一啖飲完差d連長州食既大大粒魚彈都嘔出嚟，邊個諗用跌打酒做cocktail㗎DLLM
仆街飲完之後唔見左呀寧，搵搵下原來同緊幾個鬼佬跳緊舞，我離遠睇住呀寧，高登仔話我成個門神咁企佢隔離搞到呀寧無仔埋身喎。

不過佢哋落得club，就大約都知道係咩性格。

佢地咩都會玩 去旅行都係
可能因為咁我覺得
天下男人一樣黑

不過正常網友第一次見面都唔會落club，除非大家都玩開。😂

通常三五成群嘅男仔，都係有目的🙇🏻

我個時先十八歲成個𡃁妹咁
佢地幾錫我㗎 仲有幾個有keep contact

快啲出文啦😏

打緊啦 就算無人睇都會打埋佢

真人真事係幾吸引嘅，平淡先有個種味道

玩到咁上下，佢地又話轉去第個場，啲女睇到厭要換下環境喎。
因為都成三點幾，街上面都無咩人啦，得返啲飲到嘔既西裝佬、講晒英文既ABC係到話要繼續呀咁上下囉，呀寧見到又係到學人扮醉，不過我地笑佢成個弱智咁無人執你屍㗎啦。

入到去第間Club，我都唔知間野叫咩名，係地庫都算幾旺場，一落到去佢地就開左支酒，今次唔知邊個話飲得最慢個個要上去攬住支鋼管跳pole dance ，雖然都係相處左幾個鐘但我知呢班人好玩得輸左一定要上去。

好在唔係啲咩奇怪cocktail啫，唔係我死撚梗，我心諗。

每人拎住個酒杯之後，高登仔大聲數：「三！二！咳咳 sor鳩喉嚨痛，拿拿拿，嘩條女對36F倒晒出嚟啦！」指住我既後方，我本能擰左個頭過去，屌中伏，這麼醜的女。
「一！！！！」高登仔High到走走地音，我擰返個頭，見到佢指住我個杯打晒眼色咁，班仆街已經倒晒啲酒落我隻杯到，唔撚係掛，連呀寧都倒埋一份，我 -> ->

「喂呀，你地咁㗎」 我啤實高登仔，不過佢高我咁多我鱷高頭先望到佢。
佢笑左笑，拎左我手上滿到瀉既酒杯一口飲左一大半（嘩我飲水都無佢咁快），然後佢將隻杯就隊落我個口到，我呆左咁望實佢，啲酒有少少由我個口到溜出嚟，沿著嘴角，到頸，再慢慢流落心口。之後佢同我提起個日既事，佢話個時我個樣好引人犯罪喎

飲完之後，佢地就推左我埋有鋼管既台邊，個台唔係好大，企到兩三個人，咁岩有個金髮鬼妹係上面跳左陣落返嚟，台下反應都好熱烈。

我捉住高登仔隻手，示意佢要陪我一齊上去。
佢無反抗，咁我都定啲，起碼有個人傍住。

"When I met you in the summer
To my heartbeat sound.
This is the part when I say I don't want ya
I'm stronger than I've been before. "

DJ將幾首歌remix出嚟又幾好聽，高登仔呢個時候已經上左台，再伸手拉埋我上去。班仆街仔手機已經ready好晒，其他人又跟住起哄，我就成碌木咁企左係到，個感覺就好似present咁，台下有好多人望住你，但唔同既係有高登仔係身邊。
When I met you in the summer
To my heartbeat sound
We fell in love
As the leaves turned brown

And we could be together baby
As long as skies are blue
You act so innocent now
But you lied so soon
WhenI met you in the summer

首歌係就係MK左啲，但我既回憶就由呢首歌開始。

去到後少少就無咁青澀㗎啦，得返苦澀

其實就係0靚妹俾人教壞既故仔 本人可能覺得好特別 但過來人睇番真係得啖笑 咪又係一個無知少女俾人呃蝦條

唔可以話教壞既 見識到唔同世界囉
呃蝦條個個唔係佢
我寧願比佢呃

通常就係e類人先溝得多女

男仔樣唔重要，但女仔就唔同
可以靠把口，可以靠寫文
你實搵到吸引人既地方既～

幾好

Calvin. Harris 一啲都唔MK

幾有趣 支持支持
Btw 可以隔下行 咁睇上去會舒服少少

係咩
我係街聽到啲人話又係呢首MK歌

我下篇試下
多謝您呀～

文呀🤧🤧🤧🤧

返緊屋企啦 今晚會出㗎

慶祝我搵到份pt做啦

恭喜恭喜恭喜恭喜

多謝！
好我打文啦

留名！

文呢屌

高登仔唔知哪來的勇氣，一手拉住支鋼管，左腳繞住，身向後拗

，姿勢表情九分！

佢仲想嚟個花式旋轉，不過以佢咁既身型，我怕支鋼管都比佢拗

彎 佢呢幾招令我放鬆左好多，就好似同我講緊：「呢到又無人

識你，放膽試啦，要比人笑都係笑我先啦 」

於是我就學下頭先個鬼妹咁，當碌鋼管係仔咁，做幾下wave再上

下掃下支鋼管，高登仔又係我隔離copy我啲動作，台下觀眾已經

好興奮拍晒手掌叫囂，我兩隻手拉起條裙鞠個躬就行返落台，宜

家諗返咁大個人都未試過咁大膽係台上跳舞，或者呢個就係我唯

一係老蘭青春過既回憶。

落到台迎接我既唔係呀寧佢地，而係班望落醉醉地既鬼佬（因為

我個樣鬼鬼地，啲人成日都誤會我係外國人 ），佢地懶熟咁

搭我膊頭話跳得幾好咁喎，唉屌我最憎人同我有身體接觸㗎啦，

我好有禮貌講左句Thank you呀就縮返去高登仔後面，我打左佢

一下，叫佢快啲帶我離開呢到。

唔知點解跳完幾下啲酒精上上地腦咁，大概聽到佢地班仆街話我

睇唔出咁跳得呀，跟著就話見我地攰搵人送我地返去咁啦。同我

住得最近就得Ricky，而呀寧今晚同左屋企申請嚟我到訓，咁岩

我屋企人又唔係屋企，玩到幾點都無門禁。

Ricky呢晚都無點出聲，但我feel到佢成晚都好似好留意我咁，

算啦我都係唔好諗咁多，毒撚最忌有自信。

高登仔可以當佢係肥版陳子聰啦

個格式執極都錯既

為表謙意我睇下打唔打到多篇

第朝九點幾我就起左身，頭又痛又無咩胃口，就連尋晚點返屋企

我都唔知。

呀寧半訓半醒咁話：

「我地返到嚟都六點幾啦，你咁早醒做乜鳩呀？」

講完佢攞張被冚返住個頭，又訓返。

我望一望電話，無人搵過我，都無人問我返到屋企未。

可能人地見完我覺得我樣衰唔想再搵我呢，世界就係咁現實㗎

啦。碌下電話睇下電視又到下晝，呀寧都醒左，講返尋日係的士

訓著左之後既事比我聽。

「喂尋晚你係的士醉到訓著左，訓左落人地到喎。」 （呀寧奸

笑emoji樣）

「你咁都唔睇住我既，仲係frd嚟既！」我知佢係講緊Ricky，話

晒岩岩識咁樣搞到人我有啲唔好意思。

「咁我見你訓得咁舒服，咪無理你囉。呀佢叫咩話，咩ky呀可，

佢問左啲你既野呀，我仲比埋你電話佢tim啦～」

「食屎啦你，早知尋晚唔幫你頂酒啦，辛苦個個又係我，比你出

賣又係我。」

「乜你咁睇我㗎，講笑咋，不過佢問你啲野係真既～你扮咩都唔

知啦，佢叫我唔好同你講返㗎。」佢伸一仲利，唉呢個靚妹真

係，同人傾左成程車都唔知人地叫咩名，不過算你啦，點嬲得落

你。不過聽完呀寧咁講，即係我尋晚無feel錯啦。

個個星期日日都無咩胃口，返工都無咩精神，從此以後我都唔敢

溝酒飲。

臨sem break完個星期，我唔單止要返學校搞迎新活動，又要煩

reg科啲濕鳩野，仲要寫埋份intern既report，人都癲。

終於到左intern last day，終於都脫苦海啦，時薪＄14.5做到隻狗

咁撚樣，真係好想係份report表揚以及衷心感謝政府訂埋啲咁人

道既價格叫我去學收碟打銀器。如果唔係最後係酒吧叫做學返啲

實用既野，我真係會好撚後悔我浪費左三個月既時間係份intern

到。

到我返locker執緊野既時候，電話又震左震：

「高登仔：今日Last day出嚟飲野慶祝下啦 ；）Dancing Queen

呀妍」加個兔兔跳舞sticker

佢應該睇到我個IG post知道我今日Last day，雖然明知佢串緊

我，但我又忍唔住望住個msg傻笑。

「我飲埋個夜茶睇下點啦，你等我既咪嚟囉～」

平時既我都係會秒覆人，高登仔都唔例外，對我嚟講係一種禮

貌，亦都可以話係我既優點。

我個處比咗高登仔

有過曾經既美好就夠
過去就無需留戀

👍🏻

美好的沈澱了 沒有火花不要燒
愛過的成熟了 犯錯只因失戀太少

咁hea㗎
煮個早餐再諗點寫
好似有啲慢

首歌幾好聽
如果我早幾年聽到就好
多謝您

「高登仔又搵我去飲野啦，得唔得閒陪我呀？ 」

我仲有邊個可以搵，都係得呀寧一個。不過呀寧好奇怪，成日都

唔覆人msg，有咩緊要事都要打佢屋企電話先搵到佢，除左屋企

人我只係記得佢既電話號碼。

「幾夜都等呀，Ian聽日要返英國啦，今晚玩通頂！」

喔，原來Ian要走先搵我。

「見係Ian咋，不過今晚得我一個，呀寧嚟唔到。」

然後佢又share左個地址比我，耀華街。

同完班同事食宵夜之後，我就坐左架N車過去。

今日Last day有襯過下衫，黑色Lace背心加條民族風短褲，配埋

對有少少踭既Nude色涼鞋。

「我落車啦，行緊過嚟～」（已讀）

我落車沿著Google map行去耀華街，要穿過Time Square再轉入

街，咁複雜既。係我好專心咁研究緊點行既時候，部電話長震，

「來電至 高登仔 [接聽] [拒絕] 」

嚇撚死咩，冷靜左一秒就接聽。

「我宜家係.....Time Square，我搵緊路嚟就到啦。」

「你識唔識路㗎，on99咁望住部電話係到原地轉。」

屌，Google map個箭咀虧虧地，成日行行下又轉去相返方向。

突然有隻手㩒實我個頭，我擰轉身一野拍落佢肚腩，偷襲成功。

「又幾好打喎，成個西瓜咁Pom一聲。」

我舉起手諗住再打，佢單手繼續㩒住我個頭，另一隻手拎住支

煙，我就成個靚妹咁打空氣，好似漫畫入面差高差啲情節咁。

搵左好耐都係得呢張

果陣聽會痛
到你而家放低左去聽先會更能感受

你又岩
原來我已經不知不覺長大了

lm

幾有feel , 繼續

絲打寫文都幾好睇

佢維持住呢個姿勢，好得戚咁吸左口煙，打側個頭噴返出嚟。

「手短腳短未發育呀？行啦我做你既Google Map。」

我放返低對手，死死氣比佢㩒住我個頭繼續行。

今次係另一間樓上吧，入面有人唱K、擲標，不過多數都係到玩

骰盅。

「夜太美 儘管再危險 總有人黑著眼眶熬著夜」

咁好聽既！呃我唔到既，實係開左伴唱啦。

「我地既歌神開金口啦喎，點左佢首飲歌。」

高登仔唔知幾時又點著支煙咬住咁講。

拎住咪既係Kale，白白淨斯文type，著住裇衫披住件酒紅色冷

衫，比人好整齊著重外表既感覺，唱起歌上嚟又幾charm，肯定

溝死女。

「喂高登妹～～～喂靚妹！」Ian彈下彈下咁彈過嚟，佢係咪醉左

啦？佢打扮casual好多，就咁一件A&F Tee加條牛仔褲，成個

ABC咁。

「靚妹同我合唱呀，佢地唔同我唱呀～」

佢成個細路咁嗲我，高登仔話唔洗理佢，因為佢唱歌好難聽無人

肯同佢唱。

高登仔就帶我去佢地張枱，玩左陣骰盅，唔知點解我鋪鋪都輸，

飲左成set酒咁濟。

我覺得有啲唔對路，一定係高登仔出茅招！我下鋪要捉到佢！

今次我一路玩一路偷偷地望住高登仔，原來佢每次扮睇骰個時用

隻手指尾郁骰！

「你地夾埋玩我既！」我拍枱彈起身。

高登仔既弱點係肚腩，而Ian應該係佢個男神頭啦～

我先攻擊Ian個頭，兩隻手摷亂佢個頭，果然佢即刻彈起身，圍住

張枱咁跑，我又追住佢跑左幾個圈，兩個on9跑左陣就喘晒氣，

Ian舉手投降。我轉移目標拍落高登仔個肚腩到，但佢又用返佢招絕招

㩒實我個頭。

「喂你頭先唔早啲教我，搞到我跑到咁攰。」

Ian條氣都未抖順，就係到伸晒利挑釁我咁，仲細路過我。

高登仔好似電話響左響，出左去聽電話之後好耐都未返嚟。我就

同Ian擲下標，佢仲教識左我玩十五二十，叫我以慢打快，雖然我

都係咁輸。

多謝
我都係打快啲好似打太多無聊野咁

我當呢個係讚緊我㗎

就係要睇無聊野😂

咩叫初戀係高登，鍾意左高登？

好多謝您
之後無咁無聊唔好唔睇呀

其實係因為我老豆個時話我成日睇電話係咪拍拖
我答左佢係呀男朋友姓高名登
佢信左
仲話個名好特別

好少睇女仔寫故

女方視角別有風味 好多心動位
加油絲打

多謝
好煲完劇開始打文

「Chloe？咩風吹你過嚟呀，聽日唔洗返工咩？」

Ian起身打左個招呼，句野好似有骨咁。我都擰轉身，見到個米五
左右既女仔，眼大大有兩隻兔牙，齊陰梨花頭，著住條粉藍色雪
紡連身裙，加件米色冷外套，比人一種弱質纖纖既感覺，好想保
護佢。

高登仔企佢隔離，無咩表情咁，我知道佢就係我係Line見到高登
仔icon個個女仔。

「Hi。」 我揮手打左個招呼，成個氣氛好尷尬。

「喂Chloe 好耐無見，上嚟陪峰哥呀？」
Kyle拎住支咪過嚟講左句，又比人拉返去唱歌。

高登仔依舊無咩表情，連Chloe都係，不過就啤住我，奇奇怪怪
咁。

Ian又提議同我去擲鏢，頭先幾鋪都蠃左佢，要復仇喎。

去到Round5，我已經領先二百分，高登仔睇唔過眼要幫Ian擲返
Round，都唔錯有兩個Triple 20同咩左少少既Triple 3，但Ian話
要用自己實力繼續同我PK，就推返高登仔去Chloe到。

但我見佢地只係坐左係到，又唔飲酒又唔傾計。

大概都玩到凌晨四點幾，間鋪都要收啦，Ian就主動話送我去搭的
士，我同大家講左個Bye Bye就同Ian落左去。

「其實你個樣都唔差呀，應該大把大追你㗎，點解未拍過拖
既？」
Ian好正經咁問我，有啲突然，我諗左陣。

「因為我唔相信愛情，曾經係個Post睇到一句：
「男人專一只係未搵到一個令佢出軌既女人」，要你食一世燒賣
你都會厭啦。」我停低望住Ian。

「你個靚妹諗野咪鬼咁老積啦，手都未拖過就諗點分手，愛一個
上一課呀，未愛過你又點知會點啫。」Ian笑住摸我個頭，就好似
個呀哥咁，同平時成個大細路既佢好唔同。

「唉我唔想學都唔想知，自己一個不知幾好～你送到呢到得㗎
啦，我自己搵N車返去啦，過海的士好貴。」

「你一個女仔咁危險，我比錢你搭的士啦。」

「我都無醉，唔洗啦頭先你請我已經唔好意思啦，我呀爸呀媽都
無擔心過我，唔洗擔心我喎，空手道黑帶嚟㗎我....老豆。」

我笑住咁揮手，自己行去搵巴士站。
「呀，Safe flight呀，下次你返香港再見啦Ian！」
我大大力揮手，我估我地未必有下次機會見。

加速 好有趣

可唔可以教我寫首詩
btw 徐志摩唔失敗呀

哩個年代邊仲有人寫詩
林徽因 追女搞到命都無

對喇叭

自膠

就係無人寫先特別
換個角度睇
空難死都幾轟烈

我去見工啦返嚟先出到呀

又真係幾靚喎
同你個名一樣

加油
加速

正皮支持

今日都有工見?

多謝您

應該話睇下工作環境
我打文啦～

二零一四年九月二十八日，係Ocamp既第三晚，大家食完飯準備
夜行活動既時候，聽到一則諗都無諗過係香港會發生既消息，有
老鬼係到用電話睇緊CCTVB新聞直播，我地全部人圍住個mon嚟
睇，全場一片寂靜；

「同日黃昏，警方開始採取更高級武力，展開大規模驅散行動，
防暴警察施放八十七顆催淚彈，更一度威脅開槍，是香港防暴警
察接近九年以來首次使用催淚彈。驅散行動導致近百人受傷，事
件令民憤進一步爆發，及引起國際關注......」

聽完之後，有個組女僕左係我膊頭，哽咽激動咁講：

「我地既香港搞成宜家咁，班學生手無寸鐵㗎，我竟然仲咁開心
咁係到玩Ocamp......我宜家就要去金鐘！」

佢雙眼喊到紅晒，眼淚不停咁滴落我膊頭。
我攬實佢，其他組女都過嚟攬實佢，好溫暖，但我既心仲係好冰
冷。

我自己一個行左出房，行下行下去左籃球場。

我打左個電話。

「有無睇到新聞......點解.......」我已經抑制唔到自己既情緒；

「我分唔到咩係岩咩係錯，呀媽你話我知呀。」

我呀媽無出聲，我諗佢都唔知可以點答我。

電話入面只得我既抽泣同索鼻水聲，過左陣我平伏返之後再講：

「呀媽，唔洗擔心我未出camp，不過完左camp我可能唔返屋企
直接過去。」

「嗯，呀妍你自己小心，呀媽從來都唔過問你既事，但唔你因為
我唔擔心你，而係因為呀媽信你。」佢好平靜咁講。

我聽完之後又再喊過，唔知點解呢刻好想攬住呀媽，好想同佢講
聲多謝，多謝一直以嚟都支持我既佢，就算我考唔到入大學，都
從來無責怪過我，呢個一事無成既我。

個Ocamp始終要繼續，雖然睇得出大家心情都好沉重，但我都好
努力盡量叫大家享受埋呢幾日既時光，完左之後我應承大家：

「金鐘見。」

完左個camp之後，大部分原本話一齊出金鐘既人都因為屋企人阻止而無一齊出發，亦有啲話要返左屋企先再出嚟，所以我又上左高登搵巴絲組隊。

繼演唱會同高登仔之後，呢次係我第三次同高登網友見面，終於都無咁緊張，自我介紹既時候講埋username仲幾好笑 。

仲記得九。二八之後個幾日都好緊張，大家都無點訓，隨時都全副裝備standby，頭盔、眼罩、幾個口罩仲要加幾層包鮮紙包實手腳；大概一星期左右先解除高度防備警級。

一個星期後我終於返左屋企，洗左啲去Camp既臭衫褲，沖個涼拎埋個紮營帳篷又出門口，連我屋企人都無見過。

體驗左一星期既訓街經驗，我知道買定啲乾糧最重要，於是入左啲貨兩手拎住又向金鐘出發。

個幾月以來我都係學校同金鐘兩邊走，上完堂去做陣Gym沖埋涼就過返金鐘，大部分時間都係得我自己一個，我都習慣一直以嚟都係得自己一個。

我記得我生日既時候都係金鐘過，Ocamp有個老鬼都特登過左嚟陪我，仲係M記買左個蛋糕仔比我慶祝生日。

其實佢都同我曖昧左一段時間，我諗如果個時佢有同我表白，或者我就唔會有之後既事發生。而我每次曖昧都會比一個限期，如果三個月內對方都無表白，我就會消失，唔會比佢搵到我。

金鐘個時咪有啲溫書區既，我差唔多日日都係個到溫下書，畫下畫咁，仲有啲大學生係到幫我地補習，仲有分唔同科目，有書枱有燈，戶外課室咁。

無啦啦電話又震一震；高登仔：

「呀妍呢個星期六Louis唔夠人手呀，上嚟試下呀 ;) 星期六見」

咁突然既喂，不過咁岩我手頭緊，就應承左佢啦。
而我因為咁開始左我既酒吧生涯，好似誇張左少少，但有好多回憶都係呢到開始。

嘩生日係金鐘過
起初真係好感受到互相幫助嘅感覺

Agree

每年生日都唔會特別慶祝
開始變質既時候我就過左旺角
雖然都唔見得好得去邊

十月生日？
快速啦

係呀~ 天蠍座
下個星期我唔係香港點算

天蠍係點
打定下星期

星期五放學之後，我就直接返左屋企，唉屌唔記得打返去同呀媽講聲返嚟食飯。

計起上嚟，由Ocamp開始我同屋企人無見成個月，但佢乎又唔會特別打嚟催我返去問下我近況咁，完全唔當我係獨女咁管住晒。

我呢性格就似足老豆既，成個毒撚咁，唔鐘意講野；脾氣就同呀媽似到十足十，典型憤青，電視見到689講廢話就會屌個隻，不過我呀媽就唔講粗口，文人嚟既。

返屋企既感覺真係好，好掛住屋企部電腦同張床，不過最掛住一定係呀媽......既住家飯，行到門口已經聞到好香既鼓椒蒸排骨味。

一開門兩老就係到食緊飯，見到我竟然一啲都唔suprise，仲屌我返嚟唔講聲，不過算我好彩煮多左飯（其實係佢地自己食少啲分返比我）。

我同佢地分享左金鐘既事，可能佢地真係好清楚呢個社會無論點都唔會改變呢個事實，雖然無點比反應我，亦唔反對我去做既野，但個時我既信念就係：宜家唔試，將來就無機會再試㗎啦！

但當時既呢團火，早已經被香港人淋熄；香港人就係咁短視，就係咁自私。

「宜家咁咪好地地，你睇下後生既搞咁多做咩啫，搞差晒香港經濟啦！」

有次同班親戚食飯，我聽完差啲成碗白飯車落佢到。

再多難聽既說話都有，不過都係比我呀爸呀媽聽，話書讀唔好第時出嚟搵食辛苦人地幾倍呀，又話我去佔中收左幾多錢呀；我就叻啦，由細到大都識過濾晒呢啲無營養既說話，唔會放係心。

天蠍有樣野好出名強既
其他星座無㗎
我會照出既
盡量

離開幾耐 屋企永遠都接納你返嚟種感覺好窩心
不過嗰時真係一聽到鬧雨革阻街就會火起

雖然我屋企無咩錢
但我一直都覺得自己好幸福有思想唔封閉既屋企人
會帶我去六四晚會既爸爸

阿媽嗰時話：「梗係上街啦，而家香港咩環境呀，佢地唔而家為自己未來爭取等幾時呀？」
聽完覺得佢明白好感動

巴打都好幸福有個咁唔傳統既媽媽

Hi 鐵巴 等多陣出緊

Lm

（拉遠左入正題 加速）

「Louis＠SinBar：今晚六點鋪頭等 著黑衫」

一起身就見到呢個msg，icon就係Louis帶Cap帽自拍，個樣好chok好自戀咁，應該係高登仔比我電話佢。

我見有時間就預早左出門口，去行下銅鑼灣都好，橫掂未嚟過。

我同呀媽講聲返去酒店炒散pt會夜返，廢時佢擔心。

去到銅鑼灣緊係要去Forever 21朝聖，不過星期六啲人多到都唔知睇衫定睇人，我入去打左個轉就出返嚟，早啲去睇下工作環境好過。

我早左成個鐘去到Louis間吧，一開門就見到佢執緊啲酒出嚟，我打左聲招呼就過去幫佢手。跟住佢好簡單介紹左個格局比我聽，又問我識調咩cocktail，menu上面有無邊隻唔識呀咁，可以教我，感覺好Nice好似老豆。

然後佢叫我企係吧頭自己摸熟啲擺位，今晚就交個吧頭比我啦。

仆街啦平時我都係係側邊幫下手，未試過一個人睇晒成個吧頭㗎。

我既第一晚係做一對新人既Cocktail Party，聽Louis講佢地係呢到識既，仲有唔少客係到求過婚，咩類型都有；今晚都算幾好做，人唔多，啲人又唔會劈到周圍湯。

我一路望住電話，唔知高登仔幾時會嚟呢。

去到凌晨十二點幾，班客已經諗住走轉場去老蘭，佢地臨走仲比左封利是我，話今晚辛苦晒啦，原本我都唔諗住收，但Louis就會呢啲係傳統野嚟收左佢啦。
，嗶原來有成五百蚊，咁多既。

Louis話今晚可以早啲走，或者叫埋高登仔上嚟玩陣。

我就話無所謂呀，然後就開始執好個場，拖地、洗下杯咁，搞掂晒之後緊係要入廁所補補妝啦。

時間岩岩好，我入返去就見到高登仔同Ricky兩個坐左係吧頭對出既高櫈到，Ricky一手搭住高登仔膊頭，好似安慰緊佢咁。

望真啲其實佢兩個幾似，身型差唔多，又係高大小肥個小肚腩，好想一野拍落去。

我過去冰櫃開左三支白威比佢地，然後坐左係高登仔隔離。

「你咁遲先上嚟㗎，啲客都走晒啦，又話你嚟教我既。」

我攞支酒輕輕撞佢個支，飲左一啖。

「我婆婆過左身。」高登仔望住支酒講。

唉我安慰最屎㗎啦，我淨係識坐係到聽，唔識講啲開解人既說話。

但原來人係唔開心既時候，只係需要有個人係你身邊就夠。

佢再講婆婆由佢細細個就開始照顧佢既野比我聽，又講左最後一次同婆婆行街就係同埋Chloe一齊上山頂。

講講下Ricky同我就一齊攬住高登仔，雖然個畫面有啲奇怪，但高登仔終於都笑返。

「你兩個咪乘機抽水喎。」佢笑住望住我地。

「今晚可能同婆婆一齊坐過山車呢。」我話住佢講。

「點解你會......」高登仔眼神帶點疑惑，睇嚟佢唔記得佢個故入面提過。

「我係你忠實Fans嚟㗎，倒轉背返你個故都得呀～ 」我好得戚咁講。

「我都係你忠實Fans嚟㗎～ 」Ricky發晒姣咁學我講。

「食屎啦夠膽你笑我！」

我用攬緊高登仔既手伸長啲一野拍落Ricky肚腩到，呢下唔小心成個人挨左落高登仔到，我即刻扮無野坐返好個人，紅都面晒。

忠實fans

連你都笑我

係咪全100%細節真人真事, 睇左頭幾篇

lm
寫得唔錯

個名笑撚咗

推

暫時九成加一成改左少少
對話盡量100%還完

係咪要相認

多謝

too long...遲d睇

你全名先好笑喎

下篇就係真正既開始

幾時做我女朋友

同樓主讀asso原因一樣唉 都係想逃避多兩年:(

無錯我真係佢既忠實fans嚟，佢每次一出文我一定會留言討論，佢覆返我個時又會好開心，諗起都覺得媽好毒呀。

（其實個時仲有個三唔識七既客，包場完左Louis都會叫啲熟客上嚟飲下野，咁有個男人無啦啦行過嚟搭嗲，叫高登仔唔好為左女人唔開心，又唔知做乜鳩係到摸我隻手，係高登仔好型咁捉返住我隻手唔比佢抽我水，仲串左佢一句溝女唔係咁溝㗎。不過太無厘頭唔知點寫入去，條友又唔似飲醉又唔係傻；但呢次係第一次有種心如鹿撞既感覺，係第一次高登仔拖住我隻手。）

去到凌晨三點左右Louis就話餓啦去食宵夜，我又執多次個場抽埋袋垃圾袋出嚟，好撚重呀又多玻璃樽，Louis就叫我地幾個係樓下等佢。

出到門口高登仔就一手拎起袋垃圾，話袋垃圾要拎去樓下個垃圾站，都有幾分鐘既路，帶我行下。

我出左街頭先係車打左左少少

你唔係話緊我臭雞呀可

唔少人都咁諗
我到宜家都仲好迷失

我同你曖昧 1星期再表白得唔得

我同你講個果高登仔有幾分相似個樣
旦係冇米8

幾好睇
睇到落club有歌果度 個情境出曬黎
利申冇蒲開，比朋友拉過去兩次only，所以好深刻

佢有米八五
可能我暗瘡大肥婆嚟既呢

冇圖
你話係恐龍都得架啦

我都係落過兩三次
個腦有畫面但唔識寫出嚟
多謝您

我返去畫個概念圖比大家

咪臭係

自拍啦

再講拍你肚腩呀拿

自拍左先

個時啲頭髮長到腰
成日比人話似外國明星
自己唔覺
完我出故

睇唔出點樣 暗瘡大肥婆

我屌你啦

好惡呀
今晚重出江湖落老蘭

睇名啦

對唔住囉
我要搵返啲chatroom history先寫到落去

對唔住

你無對我唔住喎

Live左

巴打啲松鼠狗好可愛

以前女朋友頭髮又係好長
佢話勁煩

佢地竟然有fans

咁對你真係好對唔住

原諒我好嗎？

再給我一次機會可以嗎？

宜家係型格短髮
爽

遲下科勞你
廢時自爆

其實佢同佢條女係做乜

點解唔問我

嬲 又唔見你like 我page

你又知我無
我都係你忠實fans嚟㗎

樓主令我回想起當初開高登ac係為左同個作者有交流
雖然最後不了了之

大家都成為過對方既過客
有過曾經既美好都算唔錯呀

居然live左 好好睇呀呀妍

i mean高登仔同條女 我梗係問你

多謝您呀
等緊車返去再出

高登仔普通打工仔嚟既
我之前返機場宜家無業

出文未啊掛住傾計

就返到屋企啦
頭先同呀寧攞d靈感

唔係工作做乜 係佢地關係

其實係我1999

咁我真係唔知點答你

返到咁夜 小心啵

您好

西巴
以前返酒吧仲夜啦
好 我加速

樓主出夜街唔出文

等埋你篇文先訓

我睇緊d chat room history

原來個時佢排隊去動漫節
話排左幾個鐘都入唔到去
我就教佢一個方法可以行快線

就係除晒衫扮巨人cos行coser條line直入會場

我個腦塞住左比啲history

好低B

仲有好多好多
好多低B野
好多對我好珍貴既回憶

同鍾意嘅人一齊 做幾低能嘅野都好開心

就咁睇返都有種初戀既感覺
我睇到一半先開始作文
作作下先知我前一篇太心急入正題
d timeline有少少亂左

有野漏咗無講定事件次序錯咗？

我地係茶記叫左幾點小菜，加支大藍妹，我食左幾條菜就飽，再同佢地飲左幾杯。
食完又各散東西，原來Ricky同我同一架N車返屋企，於是我地一齊走，一路行佢又開始傾計，傾傾下傾到中學既事。

「其實我中學個時仲係個好開朗既中學雞，只不過因為啲唔愉快既事先變到宜家咁唔識表達自己既毒撚咁。」我好簡單講左中學既事比佢聽。
「其實我同你都幾似，我初中都比班同學杯葛過，但我間Band3爛仔學校都好平常，好快又同佢地friend返。」

雖然發生過既事相約，傷害既程度都唔一樣，但我都係第一次聽到有人同我既痛有共鳴，有種同病相憐既感覺。

傾傾下Ricky都差唔多要落車，佢有講過不如送左我返去先再返屋企，但我拒絕左，明明我自己返到去唔洗麻煩人走多轉啦。

我地都有種傾得未夠喉既感覺，佢遞左部電話：
「呀都未問你攞電話，你返到去話聲我知啦。」

我入完個電話咁岩佢就到站落車，又得返我自己一個。

我拎起部電話send左條link比高登仔。

我：

我：嚟緊我睇隊Band首我最鐘意既歌，係寫比佢地過左身既鼓手

How do I live without the ones I love?
Time still turns the pages of the book it's burned
Place and time always on my mind
And the light you left remains but it's so hard to stay
When I have so much to say and you're so far away

我應該介紹左班女仔friend比佢地識
因為都幾重要㗎
之後個次再見先係攬住高登仔個幕

歌詞好sad
扮野回憶咁講返？我成日用哩招

A7X
Band既慢歌多數都好正
出多篇 唯有調調次序

第朝高登仔覆左我話遲啲會聽，又hea覆我。

Ricky就唔同啦，佢send左張相嚟：

「同緊你偶像撐枱腳」

張相係高登仔玩緊手機，認真既男人無論做咩都咁型，就算係打緊機。

由尋日攬完高登仔之後，我開始對佢有種好特別既感覺。

我承認一開始對佢係有種仰慕既感覺既，經歷左咁多野文筆又幾好，又會係我唔開心既時候鼓勵我；睇返我同佢Chatroom History，都會會心微笑，明明只係好普通既對話，講下on9野，佢激嬲我個時就瘋狂用line stickers炸下佢咁，但原來快樂就係咁簡單。

我唔敢同身邊既人講呢種感覺，如果佢係單身都好啲；痴線我仲係到FF咩佢係單身，呢啲錯覺嚟既啫，等我忙啲就咩都唔記得㗎啦～

我攤返落床，望住Ricky send比我既相，又係到傻笑，又係到話發花痴，搞到精神分裂咁，最衰都係Ricky。

到左夜晚高登仔又msg我：

「下次帶班frd嚟介紹比Ricky識呀 要高質既」

「咁多要求㗎 當我係咩呀 」

「我唔係咁意思 大佬妍 」

我諗我對佢好似平時咁應該唔會比佢察覺掛。

我即刻搵左個friend問下星期六飲野得唔得閒，最好帶多個friend嚟。

呀，佢又幾有效率喎，仲搵埋幾個外國返嚟既ABC返嚟，掂啦。

「星期六老地方見啦 高登仔 著得靚仔啲咪影衰我呀 」

好睇 留名

Live！留名！寫得好流暢，冇得腸油係敗筆，唯有正皮補數
不要爛尾，不過如果寫到好唔開心就由佢爛啦，單聲就得喇

留名支持 樓豬依家返咩工？

樓主我係咪識你
我識個女仔又係鬼鬼地個樣 又係讀asso
又係講故台追故識左個高登仔 同埋佢一班fd
又係做酒吧識調酒

佢又係十月生日 之前長頭髮而家短頭髮 我諗我真係識你

幻想高登仔係自己初戀

似邊個外國明星

好感動 （尋晚呀寧一聽到就串我中學個時作文無合格過咁濟）
唔會爛㗎
最多改少少劇情啦

之前唔小心答左
宜家無業

您好
其實我都預左會相認
Whatsapp我個個係咪你

毒撚最高境界
似Vanessa Hudgens
自己都唔好意思講

唔係pt咩

PT都未開始
都算無業

咁你應該幾靚女

出現了

都唔重要既

出文啦

呀唔記得講今日兩老旅行返嚟
我執返好間屋出去接佢地

機場追數

樓豬機場見 抄低d特徵先

你好呀 睇唔出你文筆咁好

返左嚟啦出緊文

難道係機場前同事

你個傻妹
我文筆邊到好

諗起初戀

睇返以前既相同對話，好想攬實當時既我，個個勇敢無放棄自己年輕既呀妍。

之後每逢星期五六或者有包場既日子，Louis都會搵我幫手。聽高登仔講，佢話Louis之前從來都無請過女仔，仲讚我好勤力，做野又好快上手，好放心放低個場比我睇咁話。梗係啦，你介紹我過去點敢偷懶。

唔知點解我同叔叔特別有緣，以前intern或者炒散跟既大佬都好鍚我，Louis都唔例外，每晚收工都會帶我食宵夜，有時有啲奇怪客佢又會走過嚟搭住我膊頭講我係佢契女嚟唔好恰我打佢主意咁 ，每日都做得好開心。

咁岩約左高登仔佢地同我班asso frd個日有枱熟客上嚟，我就要開工企係吧頭做野，離遠望住佢地枱聯誼有講有笑咁，Louis又比我得閒坐埋去飲杯酒。

個晚都玩到三點幾左右就同隔離枱熟客去左食宵夜，今次食潮州打冷菜，我就唔係幾岩胃口，係咁E夾左啲伴菜既莞茜嚟食， 我仲係餐飯都學左衰十一呢個term既由來。

食完依舊係分地區返歸，我個區永遠都係得Ricky呢隻腳。

Ricky係高登仔班人入面最少出聲，成日都比人串，我間唔時都會幫下佢口串返高登仔，我唔夠佢講既時候就會篤佢肚腩發洩。

今次一上車，Ricky竟然話要問我攞意見，原來佢諗住追頭先聯誼既Natalie。我同Natalie唔係好熟，係上年Ocamp見過下咁，乖乖女GPA爆過4，A0（未拍過拖），皮膚好似剝穀雞蛋咁白滑，白到有少少雀班幾可愛，又無點化妝，笑起上嚟對眼識笑咁， 好Gfable～

我頭都大撚埋，「我無比人追既經驗幫你唔到喎。」
或者咁講，我無成功比人追過。

「我諗住約佢睇戲同接佢放學，你覺得點呀？」

「會唔會快左啲呀，你地岩岩識咋喎。」

我見Ricky皺晒眉頭，就即刻補多句：

「不過可以一試既，都幾sweet呀有人接放學喎～ 比我係女都受啦。」

會受先奇呀，我心諗。

Ricky聽到之後又笑返，真係易哄。

都係高登識？

唔怪得機場無人

食完住家飯出文啦

我記得我帶過ex上去 你都坐埋黎一齊飲過杯

唔準諗條仆街
你咁好值得搵個鍚你既
仲要咁靚

好正有住家飯食
文呢

樓豬食個住家飯咁耐架 文呀

為左寫得順暢d
我整緊合緊個timeline
再睇返d相
同d好撚痛既whatsapp record
比少少時間我

成程車就係到傾Natalie既野，Ricky一落車我就唔小心恰著左，無啦啦個電話有個msg彈出嚟：

「掛住你」

邊撚個咁無聊玩我呀，我開左個msg，竟然係高登仔既Line Chatroom。

我即刻醒左醒，覺得呢刻好唔真實。

「佢比人搶左佢電話亂打啫，邊有可能真係佢呀。」我安慰自己。

我：「on9醉啦」

我打完呢句即刻Lock screen，我好驚佢會覆我「部電話比人搶左亂打咋」或者「講笑咋 哈哈仲唔陰到你」，就算有一秒比我幻想都好，哪怕只係得一秒。

我兩手拎實部電話放係心口，Feel到三下msg既震動，我唔夠膽睇，我唔想面對現實。

高登仔：「其實我對你」

高登仔：「好有感覺」

高登仔：「我唔敢行太近」

我終於忍唔住，睇左Lock screen上面既msg。

呢一刻，我好想永遠停留係呢刻。

「好有感覺」，呢句進可攻退可守，究竟係咩感覺？

係覺得我易溝？定食完即棄？

但我腦海只係聯想到愛既感覺。

別對我食之無味 棄之可惜
雖然你還有感覺 但不是愛情

呢首歌陪我過左好多個夜晚，每一句歌詞，都係我既心聲。
其實明明好sweet呀，點解您會睇到sad個面㗎。

您好～
打完呢篇好攰
明明我只係copy＆paste d對話。

因為copy&paste 過程中你又經歷多次

高才生果然係高才生
加一幕比你出鏡

我：「我知道唔係你打緊呢個msg」 （已讀）

我：「我希望個個係你」 （已讀）

我冷靜左三分鐘，鼓起勇氣send左出去。

佢一直都開住個Chatroom等我回覆，唔知當時佢既心情係點既呢。

時間岩岩好，我落車深呼吸冷靜左一陣，電話又震左下，今次係心跳震動既頻率。

因為我set左iPhone來電個個Vibration做Heartbeat，而我係從來都係開靜音模式，我唔鐘意人地打嚟或者傾電話，但都有例外。

岩岩先冷靜完，我個心又開始跳得好快；手指向右滑「接聽」。

「你宜家信係我嚟㗎啦，無人係我隔離呀。」佢把聲好沉，好好聽。

「點知你地係咪夾埋玩我喎，我都無諗過你會.....」

聽到佢咁講，我鬆左口氣，但我唔敢講之後個幾隻字出嚟，我都未知佢既感覺係咪同我諗既一樣。

「我都無諗過，我會鐘意左你。」

高登仔幫我講埋落去。

鐘意？我有無聽錯？佢係話鐘意我～

「其實我係由上次同Ricky攬住你個時開始有種好特別既感覺。」

「但我一直都唔敢諗啲咩，因為...因為你有女朋友......」

講到呢到，我好似返返現實咁，冷靜返落嚟。

其實係我開始睇佢個故既時候，我就已經知道佢有個拍左五、六年既女朋友，我一路都好羨慕佢地可以係茫茫人海搵到自己另一半；我都好想搵到個陪我經歷人生高山低谷既人。

但我宜家竟然想破壞呢段我心目中咁美好既愛情。

係我親手破壞我理想既愛情。

第三者？

嗯
屌得細力啲

你的氣味
若能殘留一點
我能多少記住甜蜜的感覺
你的氣味
若打著我的臉
至少還能猜測幸福有多遠

諗起ex

我以前都會(攬攬)

我知道呢個故一定係sad ending

有邊個無感情缺失
加速啦

屌快啦

鐵漢柔情女漢子

佢真係

比我周到你
我想要甜到漏嘅新故

只係其中一個低谷啫

講故佬易食囡
咁講故婆咪

個段時間每日都好掙扎
仲間唔時見到佢地兩個打情罵俏

我鐘意呢個名

西兄金仔
今日開工大吉
收工先出到
甜 後啲可能會加既

其實我係催西兄出故
btw我有正皮你，因為你入我post

咁都刮到
唔出呀 你一出緊故就會吸哂所有人氣 變咗無人睇我

返新工加油

西兄比人追數追到嚟到
金仔個故好好追
食緊飯大家等我

食完飯未呀樓豬

呀妍今日做足成日打工仔
未收工...

返酒吧？

我都想
好玩好多

返咁耐？

收工未呀

佢係電話到無答到我既問題，佢講左句說話，我一直都用嚟呃自己：

「我地開心咪夠囉。」

無錯我聽到你講鐘意我真係好開心。

但當你一直既幻想終於有一刻成為現實，你點會估到會係惡夢既開始。

我起身之後就msg左佢：

我：「我覺得今朝傾電話好似發緊夢咁。」

我：「醒左之後就咩都無晒」

高登仔：「傻啦 點會」

高登仔：「今晚一支公唔知食咩好」

我：「豆腐火腩飯」

高登仔：「我都唔食豆腐火腩既」

我：「食你肚腩 」

高登仔：「你就想」

我：「夠我食一世 」

高登仔：「比你食一世 唔準食第二個 」

同佢一齊或者傾計既時候，我真係覺得自己係佢女朋友，佢唯一既女朋友。

我地開始左既第三日，高登仔話Kyle返左嚟香港，專誠嚟同佢食個生日飯就走喎，仲話掛住我要同我食飯；有錢人係唔同啲既。

高登仔send左個地址約我係太古城一間餐廳等，咁我落左堂就過去搵佢。

岩岩有拖拍既我每日都好有心機打扮，唔似平時返學既頹Look咁。

上身著左件雪紡Nude色中袖衫，下身襯左條黑色嬲屌裙，練左咁耐Squat終於有用啦！就連我自己都忍唔住J自己

不出我所料，Kyle條咸濕仔一見到我就望到實一實：

「睇唔出你咁好身材喎妍妍，呀峰你執到啦 」

佢咁講得，就代表住Kyle已經知道我同高登仔既關係。

就好似我都第一次時間同呀寧講左咁，因為我知佢唔會屌我，反而會為我有拖拍而開心，就算明知呢段愛係無好結果。

Kyle成程飯就係講我同高登仔一睇就知唔簡單呀咁，話第一次見既時候已經feel到我地兩個好有火花，屌佢呀d FF技術比我更勝一籌喎。

高登仔一直都十指緊扣拖實我隻手，Kyle就係到串鳩我地骨痺閃死人；都算佢識做，過左陣佢就自己走左話唔阻住我地二人世界。

頭先無點食到野既我行行下開始肚餓，就話要食我最鐘意既野「蛋包飯」。

點知佢真係帶左我去一間出名食蛋包飯既餐廳，而且係佢公司附近既。

我好攰啦
無論身心都
你地既留言我都會覆㗎
好感激你地鼓勵我寫落去

頂住

聽日繼續返工
Y絲打多謝您

唉 明知無好結果 但仍然想係苦澀前偷享一下甘甜
我明哩種心情
加油樓主

你真係明？
如果我寫埋落去
就會知[ 有咩慘得過食一舊屎？就係食兩舊屎]既道理

一定要寫啦 好想睇
雖然我唔知你係點 但我情況應該都係幾舊

雖然唔係初戀
但對方都係高登仔
都係大我好多
都係少肥
都係比佢食左
到最後都係sad ending
好短暫既快樂
一開頭都係因為有少少崇拜
鑄成大錯

好感觸

所以宜家唔敢拍拖

幾舊屎？
我d frd成日都叫當故咁講d感情屎比佢聽

同是天涯淪落人呀絲打
諗諗下會唔會係同一個巴打嚟

總要從失敗中成長既
要嚟既時候你想阻止都阻止唔到

我睇返都覺得sweet㗎

等我今晚
開工了

支持留明

好初戀感覺

係呀
快啲講 而家係Fans

多謝留明支持

好想正正常常拍一次拖

今晚實開心到訓唔著
其實我係睇返相再加chat history嚟寫
我自己就好有畫面
唔知你地係咪

我都有諗過
不過佢無眼鏡 應該唔係

原來真係可以係呢度識到女仔架？
可能我太毒啦

其實我是來LM的

我要文呀 要聽感情屎

同你相反 驚到唔敢拍拖

自己睇自己既history咪會有畫面
所以睇到你呢個故都會好有感覺

會有畫面呀 放工未呀 文呢

要食女既人去到邊都食到
巴打可以試下出故呀

你無聽過咩

我都唔係呢邊材料

多謝您
我精心抽選㗎d金句對話~

岩岩放飲左幾枝酒先走
西兄都幾勁
我好憎中屎都追下你d文先

好憤怒 唔出文原來去咗劈酒
咁希望無悶親你啦

明顯我都唔係
你真係寫我實做你第一個fans

我無劈呀
收工放鬆下咋
宜家又要開工啦

好佩服絲打你有勇氣睇返啲紀錄
我以前每睇一次就心痛一次
最後頂唔順 的起心肝del哂啲紀錄
冇左個chatroom都小左睇佢last online time
隔左咁耐以為自己放低左
但以家諗起都仲係好hurt

你返兩份PT?

餐蛋包飯真係幾好食，食完我地就去左金鐘行一轉，諗返起原來我人生第一個拍拖去既地方就係金鐘夏愨道18號。

高登仔一路拖實我，有梯級既時候都會扶實我，我諗，係其他人眼中既我地就係一對好sweet既情侶。

我無影到相留念，我想用感覺記住呢刻，因為我知道我留唔住呢刻。

第日我行行下街，搵返件H&M買既男裝衫，上星期我買個時仲講笑話要買多件比我未來既男朋友做情侶衫，呀又比我開口中喎。

於是我佢問佢要著L定XL。（屌我傻的嗎XL佢都嫌細啦）

佢答左XL；但答完佢先問我問嚟做咩。（做咩唔通我做件衫比你咩on9）

佢再講：「唔好浪費金錢係我身上唔該」

：「有錢自己買下衫食下野is ok」

個時我已經排緊隊埋單，睇到佢個msg的確有十五十六買唔買好，但唔係因為佢第二句叫我攞啲錢用係自己到，而係怕佢收到件衫會嬲左我，呀妍你正傻西。

買完之後我覆返佢：

「我識諗㗎啦，唔好當我細路」

其實咁岩佢又生日我咪諗住順便做埋生日禮物囉

到佢佢生日前一晚應承我會早啲訓，點知我訓唔著係到碌ig個時，佢post左張相，

「Happy Birthday to Me」

佢望住個蛋糕砌緊，嘟起個咀吹蠟燭，身邊有個女仔繞實佢望住鏡頭。

個日係我地一齊既第五日，我真真正正感受到，原來心真係會痛。

但我憑咩去嬲同唔開心。

佢明知我除左碌高登就係碌ig，佢係咪特登？

原本我想係凌晨十二點做第一個同佢講生日快樂既人，但我無同佢講。

Chloe就係佢隔離，而我什麼都不是。

其實我唔知自己做咩特登save左個chat history入電腦
可能個時已經為呢個故做足準備
我換左電話無back up所有野都無晒
其他仆街既chat history已經無晒
得返幾張cap圖
但睇返已經好

呢到咪我第二份工

都係覺得第三者係仆街 不過有興趣睇埋絲打個故

其實我真係好少追故 係比真人真事吸引入嚟
自己寫故時 有巴打話好sad係咁問候我嘅高堂大人 我自己都唔明點解會嬲
今日終於明 睇故睇到想爆粗嘅感覺

我都覺第三者仆街死
多謝您
我後日希望出得密返d

西兄我受寵若驚
要你睇埋啲咁低質既文筆
但我唔明點解要爆粗既

因為好sad呀

邊到sad呀
我唔知點寫睇住d相同對話
就睇到停唔到

咁都唔sad
咩叫相同對話

相片與chatroom history
過埋聽日就逃離香港幾日啦

get唔到 辛苦你啦
不過都要出文

我太耐無返工唔掂啦
你出住先啦

你篇文令我諗起佢

好心急呀 你係我第一個係連登追既講故po

最憎呢d仔

你終於明 我追得好辛苦架！

難過就是為了過去的好
今既仲要返去執喼

好多謝您呀
講故台好多好野睇㗎
追住其他故先我今晚出

呢個開始嚟㗎咋

以前聽人講睇我d字睇到想爆粗就聽得多

好有畫面但我從來唔睇返啲相同history
del尻晒，過咗就唔會俾機會自己返轉頭

文呢
其實你去邊

文呢呀妍
我訓醒要有呀

好少人咁灑脫del晒不回頭

我其實返鄉下
再講就真係會自爆

你豬嚟㗎喎
約你訓到唔知醒

有時掛住佢想睇都冇得睇

我咁大個人都未落過CLUB 睇到落CLUB果到覺得好5P

十分明白心痛嘅感覺

btw想問樓主個蛋包飯係邊到食？好吸引 同埋我都幾鍾意食

無得睇仲好啦~
睇到又再受一次傷

d音樂好撚大聲完全無放鬆既感覺
我自己睇完覺得個時好青春
宜家就咪搞我

多謝
間野叫Niji
中環尖沙咀都有
唔係賣廣告真係幾好食

我食過呢間！！係幾好味

我要將你拯救 逃離人類荒謬
睇岩岩拍拖個段諗起呢首歌

你果陣幾多歲?

今時唔同往日
你返鄉下咁出唔出文 唔出我呢個星期唔上連登喇

一定會去試下

但之後就係《無人之境》

19
我個樣同年齡唔成正比

呢排咁多故追
我會出呀
個到好靜好岩諗下野寫文

我都想食多次

手信手信

我攞個家鄉特產比你

我又要手信

正呀係咪啲咩家鄉雞？
Btw文呢

就係因為咁，我無同佢講到生日快樂，就算同佢Line我都扮無野扮無睇到佢ig咁，因為佢個句開心就夠，我更加唔想比佢知道我唔開心。

佢生日之後兩日就到Happy Friday，即係佢今晚又會上嚟Louis到。

星期五對我嚟講一啲都唔Happy，返天地堂已經夠晒攰，我每次仲要一落堂就衝去搭車出銅鑼灣，為既唔係錢，而係可以見佢一面。

下晝個時我突登入廁所化返個妝，化完仲影左張相比佢睇。

高登仔：「咁鬼鐘意自拍」

我：「化左妝咪影下囉」

高登仔：「化同唔化左冇分別」

睇到呢句，我都唔知笑好定喊好

高登仔：「女仔要打扮下」

高登仔：「如果唔係好難搵到男朋友」

唔知點解，上一秒我仲好開心，但眼淚下一秒就滴左落我攬住既H&M紙袋到。

說者無意，聽者有心。

我dup低頭好快咁行去廁所，冷靜左陣就無事出返去上堂。

落堂我永遠都係第一個衝出門口，Louis每次都係等我返去自己走出去搵班frd食飯，佢已經好放心比我一個人睇晒個場，我都開始對自己有返啲自信。

今日又係做包場客，但係佢地今日係揀左任飲既set，由我入到吧頭開始就做到無停手，整得最多既就係最難飲既Fruitpunch

係我忙到仆街個時有個龐大既身影係我隔離，幫我倒左幾杯Fruitpunch比個客。

終於有救兵！我無為意係邊個就講：

「你嚟得岩啦我好急要去廁所呀。」

佢唔郁咁唔讓路比我行，原來係高登仔。

因為個吧頭本身已經夠晒窄，以佢既身型其實活動都唔可以太大，但我真係好撚急，我試圖係佢前面sip過去，點知佢一手攬落嚟話：

「要收過路費喎」

「唔好玩啦我真係好急呀」

「你鍚我就比你過」

呢招我識拆啦，我反手用兩隻食指篤落佢條腰到（嚴格啲嚟講個條唔係腰），佢即刻兩手鬆開左個人仲向後縮左縮，岩岩好夠我sip到出去。

「你又唔係我男朋友做咩要鍚你呀！」
我啤一啤佢就一支箭衝左入廁所，但頭先比佢攬一攬搞到個心仲撲撲咁跳。

乜野家鄉雞呀
雖然都食得既 寄個比你囉

等你返嚟未壞先算啦

賤男！

都未係呀 睇下今日打唔打多篇先

睇到想打人
快啲出多篇啦
留肚等食

去完廁所出返嚟，我就由佢係吧頭忙陣先，但我無偷懶㗎，出去行左個圈執左啲垃圾同吉杯返嚟洗。

忙到咁上下，啲客終於都好似無咁多order啦，Louis終於都返嚟，佢一入嚟就見到我同高登仔係吧頭就笑笑口行埋嚟話：

「你唔好恰我地妍妍呀，佢宜家係我契女係我地酒吧既人嚟㗎。」

Louis真係好鍚我，佢話如果唔係當初高登仔係咁sell我比我試下係到做，佢就走寶啦喎。

啲客終於都散晒，咁呀Ian，Kyle，Ricky都上左嚟Louis到。

Ian一上到嚟又抽我同高登仔水：

「我有見證住你地到開始第一次見面擦出愛光花㗎～妍妍你今日唔著條條裙仔玩露肚臍呀 肚腩就有 」

佢咁講即係又想我追住佢嚟打啫

「你嫌上次跑唔夠要繼續呀？」

佢又成個小學雞咁圍住波枱跑，間唔時停下相反方向跑下咁，最後佢頂唔順講左句：「喂你搞返掂你條女啦我無氣啦。」就"里"左係高登仔後面。

高登仔單手㩒住我個頭，Ian先醒起有呢招可惜太遲啦

短短地咁打都幾舒服
因為我盡量將d野group埋做同一日咁打
拿我比咩你都要食㗎啦

咁仲有無文
食呀乜都食得

今日Ian又話想好似上次咁落老蘭行一轉，我都無咩所謂，反正可以拖多陣高登仔都好～

但我今日個look同老蘭真係格格不入，我著左件露腰長袖Tee，加條白色高腰短褲，酒紅色令面既Dr.Martens，入面仲加左對增高鞋墊都扮到下長腿呃人既。

今日又聽返呢首歌，令我諗返起個日我地上去跳鋼管舞既事。

但今次我地真係行左轉就轉場去左灣左駱克道其中一間酒吧，平時我都控制到自己唔好飲到咁醉，但我大概記得我飲左幾shot唔知咩就訓撚到無晒反應。

我都唔知自己係眼訓得制定醉左，不過成廿個鐘頭又返工又返學唔飲酒都死啦。

高登仔拍醒我拎左杯暖水比我，話人地要收鋪啦，個時我連企都企唔穩，淨係想訓覺，佢一路都攬實我，佢好有份量仲好有安全感。

其他人應該都上晒的士走，得返我同高登仔兩個。

佢話我太醉唔想返屋企比人屌，於是佢攬住我去搵返我係金鐘扎既營。

條路都唔太遠，我地一路拖住手行係條馬路到，個感覺好唔似香港，行行下又見到啲警犬係到問我地做咩，我好似講左幾句英文就走左去

行到過左演藝學院個時，佢停低左攬實我，我攬住攬唔晒既佢，岩岩好係佢心口，聽到好快既心跳聲。

「你個心跳得咁快既，係咪有心臟病呀？」我右手放係佢個心口到問。

「係呀得一樣野醫到我㗎咋，你知唔知咩嚟？」

我抬望住佢，佢烏低個身，慢慢哄左我塊面，鍚左落嚟。

我既初吻就係咁樣發生。

好正嘅初吻

真係訓啦
寫到我要停一停既位啦
聽日睇下點再盡量出多篇

我諗佢應該都覺得幾難忘

演藝學院之吻
好殘酷嘅甜

我都係好唔爭氣比佢錫左

扮咩 明明就好想

屌原來長腿係要著dr Martin lm學野
你記唔記得我成日話你隻眼化得好靚 我果時以為你蒲左好多年化慣哂妝所以化得咁靚

我嚴重懷疑講故佬係特別識溝女

Louis教我要卻拒還迎㗎

係要加鞋墊
記得 我仲話你本身隻眼夠靚唔洗化啦
但其實個時我識畫眼線㗎咋

西兄召喚
舊登好多出名食女既作家㗎

係佢地本身真人都好識講野
但召喚我做咩 我都無試過
文呀

下篇加苦㗎
我見你識寫詩溝女嘛

我特登帶埋部tab同keyboard去打
等我落機有wifi就出㗎啦

順便加甜啦喂

唔準笑
我班機delay左宜家打文

你地個個都要甜
我無咩貨㗎咋

Delay咁慘
我要照直講就得

你鄉下係邊

好彩我個營都好易認，上面痴左幾張雨傘革命既貼紙同埋我畫既畫上去。

我入到去就即刻死左咁攤係到訓，佢入左嚟，將我個頭放係佢手臂上面攬住我，佢隻手軟軟地好舒服。

我地面對面咁訓，近到連佢呼出嚟既氣我都feel到，我再張個頭移近啲，鼻貼鼻咁望住佢。

個感覺好唔真實，佢maak大左眼望住我，笑左笑就鍚落嚟，今次佢伸左條利入我個口到，個感覺好奇怪，我試下慢慢用條利搭上去，佢笑左笑繼續用條利係我個口入面打轉；佢開始放隻手落我條腰到，我本身好敏感好怕吱，即刻㩒住佢隻手，佢就伸入啲掃我背脊，搞到我成身好軟奶奶既感覺；我都不甘試弱，攬住佢個頭係佢耳邊輕輕吹氣。

「你咁樣我好難忍。」佢細細聲咁同我講。

我無理佢，再鍚落佢耳仔到；佢隻手慢慢將我條褲鏈拉開，我好緊張咁夾對腳實一實，再成個人縮成一舊，個頭貼住佢心口，聽到好快好快既心跳聲；然後佢幫我拉返條拉鏈，攬住我，就係咁，我地兩個就訓著左。

我大概訓左幾個鐘就醒左，係比佢既鼻寒聲嘈醒左。

我如常去廁所刷牙梳洗下，去左隔離M記買左兩個早餐返去個營到，我一路食一路望住佢訓個樣，忍唔住影左幾張相。

趕住出門啦上到飛機繼續

我影下相比你地估下

高登冇好人啦，有女仲出來搵食。哎哎

我改邪歸正啦
希望佢都係

幾驚咁快俾佢

safe trip~~

太激啦
不過岩岩開始佔中個時Louis笑淫淫話肯定有人係營入面

多謝~~

嘩突然咁挑逗嘅

如果佢搵返你 會唔會接受佢？

慣咗一唔開心就del撚晒啲嘢就得

Btw louis佢地唔知高登仔有女朋友架咩？

Agger寫詩屈機

祝你以後唔洗再del

知㗎 見過晒Chloe㗎啦佢地

拿拿拿 西兄又唔信

佢女都生埋啦
就算點都好 都唔會

樓主都幾識挑逗高登仔，錫耳仔

估唔到
Btw你到未呀 文呢

我要文呀 快啲落機

我都覺 好有經驗

樓主失咗蹤

快啦人呢

文呢??????

我係飛機打左一大半啦
同呀媽食緊飯

我係高登學㗎

安全抵步

快啦快啦轉頭出

呀寧都催緊我

又知你地兩個一齊都冇野 ？

我下篇略略講返

其實個日我應承左學校影張幾張廣告相，我仲揾左呀寧一齊陪我。

我諗左陣最後都msg呀寧同佢講聲去唔到，然後打左個電話比負責人同佢講我腸胃炎又痾又嘔嚟唔到。

係我返返去個營既時候高登仔就岩岩醒左，我指左指廁所條路比佢就開始執營入面既野出嚟，因為我一直都想長註係旺角，直到有日金鍾醒覺有行動話急要人我先返左去。

高登仔返嚟食完個包就幫我手收返個營，我係個袋到攞左H&M紙袋比佢，補返句生日快樂，佢叫我下次唔好再晒錢買野比佢，我諗應該都唔會有下次啦。

呢程車我諗左好多野，究竟我咁樣係咪真係開心，係咪我要搞到佢地分手我先滿意？定繼續做個無名份既第三者？就連我自己要既係咩都唔知。

返到屋企沖涼之後就攤左係床，今日Louis到又有人包場，下晝五至十二，叫我早啲返去準備，我抖左陣又出門返工。

到左Louis度我就執返好個場，執到咁上下佢叫我拎罐可樂比佢。

佢拍左拍我膊頭，問我個樣好頹係咪因為高登仔既事。

我講晒尋日既事比佢聽，仲問佢點解對我地一齊左既事好似冇咩野咁。

佢每晚食宵夜都會同我講下佢d情屎、後生到宜家經歷過既事比我聽；相反我都係第一次講我自己既野。

佢都叫我唔好咁認真，佢話雖然高登仔同Chloe本身已經開始想分開下，但如果宜家因為我介入而成為佢地分手既導火線，最後唔開心既都會係我自己；仲話我仲細又咁得人鐘意，無必要委屈自己成全人地。

我仲講左高登仔成日掛係嘴邊個句「開心咪得囉」比Louis知，佢聽到就好直接咁問我：「你睇下你宜家個樣你真係開心真係幸福咩？」

唔知呢隻香港有無
好正

好賤呀，拖着你又同第二條女一齊

識玩呀
我好想加速但寫極都未落到去

「你睇下你宜家個樣你真係開心真係幸福咩？」

我先知原來我sad到寫晒係塊面到

點解你條友去到邊都飲緊酒嘅
原味係香港就真係好常見

快啲出多篇啦 FYP做到

西兄唔夠多故

Melon不了

睇完又諗起當初鍾意個個女仔做咗人第三者...

都寫咗十一個啦
雖然又真係唔係好多

我靜左係到諗，原來我已經唔開心到人地察覺到既程度，原來我一直自己呃緊自己。

可能加上尋日做左成日野又飲到咁醉無時間休息，先顯得我比平日頹廢啫。

我又再呃自己。

今日又係無停手既任飲日，做到自己都唔知做緊咩，只係得返個軀殼做野，唔經大腦思考咁。

忙左大半日呢日終於都完，好想即刻飛返屋企涼都唔沖攤上床訓到二零四六。

我拎住杯Gin tonic，呢杯係除左Snowball我會飲下既cocktail，飲左啖，個種苦苦澀澀就好似我呢兩日既心情咁，但又有種愈飲愈上癮既感覺。

呢個時候有人開門入嚟，唔洗講一定係高登仔佢地啦。

傳嚟既係高登仔把聲，仲有把好嗲既女人聲同Louis打緊招呼，屌唔撚係係我咁灰既時候咁撚樣玩我掛

佢地揀左個吧頭高櫈到坐低，你無睇錯成間吧佢地揀左個坐得最撚辛苦而且係對撚住我做野既吧頭到坐。。。

偏偏呢個時候我就得返好撚多杯未洗，Louis頭先交低話我洗埋啲杯就可以收工，個刻我真係諗過打撚爛晒啲杯唔洗洗就算。

我摩打手係咁依long下個杯就算，原全唔想望到對正係我前面既佢地。

高登仔入左嚟吧頭自己開左兩支酒，佢無叫過我，但佢地入嚟我都好有禮貌咁同佢say左hi既

不過就算我幾專心望住啲杯咁洗 ，我都聽到佢地打情罵俏，內容係咩我就唔知，我只知佢地傾得好開心，而我就做緊粒好灰既電燈膽 覺得啲杯洗極都洗唔完既感覺。

佢地上左嚟飲左支hoe就就走左，我就on99咁企係原地抹埋啲杯等埋Louis返嚟就走。

其實我一路洗杯既時候一路FF，假如佢無啦啦話我係狐狸精要屌我都無反駁佢既理據，的而且確，我真係介入兼破壞人地感情既仆街第三者。

正當我一路諗緊呢啲拍戲咁既情節個時，Louis同高登仔就返返嚟，佢問我頭先有無事，我都扮聽唔到無應佢，我呢兩日真係好攰好攰，有種就嚟支持唔住既感覺。

佢出左露台，自己一個係出面。
我電話又震左幾震。

「唔好咁既樣la」
「你係咪唔想見到我呀」
「我可以走嫁」

「唔好走」

我send完行左出露台，係後面攬實佢，終於我既眼淚忍唔住滴左落嚟。
我唔知點解我要咁做，點解要攬住佢唔比佢走。

點解我會咁鐘意佢。

FYP我地係咪差唔多大
我鐘意試其他地方既酒
等我得閒邊飲邊追下西兄舊故

Melon不了[/quote]

呢啲攞嚟呃女仔掂呀
唔覺唔覺都有成5%
又甜甜地幾好飲

點解你會知既 佢同你講？
通常收得好埋好驚人知

訓前有故仔睇好正
但好虐心

睇埋訓啦
我都訓啦

點解會帶條女上嚟 痴線

應該係
聽住先啦
Btw我覺得這一晚有個陌生女孩個女主角 性格同你有啲似 感覺

之後就會知點解
仲唔訓咁勤力既

我睇到毒nan同磨菇已經笑到震晒
我開始左睇都唔洗訓啦

我都等緊你出故

我想像唔到如果佢地兩個坐正係我面前我會點 可能會一路洗杯一路流眼淚
佢真係擺明玩鳩你

睇埋落去先啦

但今晚唔出㗎啦睇緊故

未做完呀
笑點有無咁低

唔好呃me啵

仲要再sad啲？
我岩岩又諗住追下新故 先發現原來我已經係舊登追過這一晚有個陌生女孩睡了我的床

真呀 原來我追哂你啲故

LM

你衰人嚟㗎
唔好咁sad得唔得呀

等我出落去咪知囉
我覺得你睇過高登仔個故都唔定

仲唔訓

你個故咪一樣sad

都真係有可能

原來

睇極都唔知點解高登仔有咩咁吸引令樓主沉晒船
好慘

咪就係
又好似肥肥地 有大肚腩 仲要有女都溝第條女！
不過愛情來的時候...

文呢樓主

繼續留言支持，並補上留言
「高登仔正賤男仆街」

我覺得肥版陳子聰好正喎
雖然講出嚟成日比人話重口味
都係個句
男人不壞女人不愛

早晨 好nan眼訓

多謝
但其實我無憎過佢
我嬲我自己多啲

醒呀 出文先啦

食早餐先啦

我地開心咪夠囉
呢句說話害死過好多人

文啊

一齊果時係開心嘅
當分開果時就

睇到樓豬個故，啲回憶又番番嚟
開心係因為你，唔開心都係因為你有另一半

講得開心就夠呢句其實都知佢係玩家
你最尾個句好中
有經歷過既應該會有共鳴

咩早餐食4粒鐘

文呀

無停過咁食

文呢
你鄉下係澳洲/歐洲？

我都想
根據我嘅非正式統計
得一成人直接估到

明明已經放低咗, 你又令我諗番起
最後果次分開係我講既, 散咗之後就成日搵我話食飯, 但佢以前又嫌我太痴身
對佢最想講既係: 收皮啦仆街

我都覺得肥版好正

屌佢啦
最撚憎散左要約返出嚟
搵人攝時間咁
唔可以藕斷絲連
係我好頹既時候睇到一句
如果您連自己都唔愛惜自己
憑咩要人去愛您

:
可惜身邊都無

我估到呀
Btw好似好好食

孟加拉
文呀

叻女
咁你係少數人估到

邊到嚟㗎
返到去即刻打

分明係佢條女唔得閒先搵人

喔.....原來係嗰度

頭先我真係覺得好辛苦好想放棄，我問自己點解有好既男仔我唔鐘意，偏偏要去做人第三者，我一路攬實佢一路兩行眼淚流落嚟。

佢擰過嚟攬實我，一邊摸我個頭同幫我抹眼淚。

佢咩都無講，就咁攬到我無再喊為止。

我冷靜返之後就變返咩事都無發生過咁，三個一齊唱下K飲下酒再宵夜直落，我再自己一個坐巴士返屋企。

平時坐巴士我最鐘意坐車頭左手邊，可以望住風境諗下野。

個日唔知做咩咁黑，有幾個飲醉左既南亞佬上左車坐左我隔離，我塞住耳機無理到佢地，如果佢地做咩我先再算。

點知過左無耐坐我隔離個個就拍我膊頭，我除左耳機望住佢，佢講左句：

「Why are you looking so sad? hdhjkdbjjahskndhjajbdjsjjnfj.....」

我們知佢講緊英文定咩文，無理佢塞返個耳機。

我無咩心情理佢地，不過同一晚我已經第二次聽到有人話我個樣好唔開心。

我msg高登仔同佢講好驚比人撩點算，想睇下佢有咩反應，佢覆左我：

「我原本想送你返去㗎，但我唔知點返去，你自己小心啲」

我無覆到佢，想比佢擔心下我，雖然佢都未必會。

去到第朝我起身個時佢先msg我問有無事做咩唔覆佢，唔洗講佢尋晚諗都無諗過我就訓著左。

個晚既巴士我loop緊呢首歌

咩叫唔知點返去 如果真係擔心一定會飛的過嚟

個時明知事實係咁都覺得唔重要

佢唔會
亦都無人會

試過
但佢無覺得係啲咩
唔夠鍾意就係咁

估唔到西兄會咁sweet
我出多篇先

因為正常你會心如火焚
咁先係嘛

想做assignment 之時見到你個故 忍唔住追曬佢

到底男仔散左都係咁約出黎食飯係咩心態 攝時間！？自己無朋友嫁咩

文呢樓主！ 一篇太少了吧

呢幾日我地都係Line傾下計，有日無啦啦佢問我：

高登仔：「你佔有欲係咪好強」

我：「你話呢」

高登仔：「應該就強」

高登仔：「但唔表露出嚟」

原來我已經比佢睇穿，咁我不如直接同佢講清楚。

我：「其實我唔介意你同佢一齊」

我：「只要唔好係我面前」

高登仔：「.........」

高登仔：「咁我地又唔係一齊」

我：「我知呀 我咩都唔係」

高登仔：「係囉 我都一樣啫」

高登仔：「大家平等」

我：「呢個世界根本無平等」

高登仔：「盡量囉 咁你有男仔追你 你鍾意你都可以受嫁」

我：「有咁易我就唔會未拍過拖啦」

我：「你其實係咪想我求撚其搵個人拍拖唔好煩住你啫 你講我宜家就搵」

高登仔：「無端端發咩脾氣啫」

我：「SP都叫有個身分呀 我宜家算係咩呀你講」

高登仔：「如果你要身分你搵錯人，我比唔到你」

今次我好冷靜咁打比呀寧，通常我有咩重要事先會打比佢，我地兩個都唔多鐘意煲電話粥。

雖然佢只係會聽我講或者喊，但我已經好滿足，有時自己將件事講一次都會易啲清醒諗下應該點做。

「我們的愛情是秘密 不能成立
就算我愛你也不能夠說明
她在你身邊逗你開心
我只不過讓你歇斯底里」

我有既只不過係新鮮感，但過左最佳期限就會比人拋棄，倒不如我自己瀟灑啲；一個遺憾總好比破碎既結果完整。

「個個也探問 愛戀不老的秘方
唯獨壯烈離座 可百世流芳」

太耐我都唔記得呢種感覺
就算諗返以前
團火已經熄左lu

我就寧願自己一個既
理解不能 做功課啦喂

我整合太屎
要copy&paste都好慢

我意思係個男仔會好擔心個女仔 擔心到唔會做到其他野
Btw仲有無文呀妍兄

我呢以為心如火焚係心掛掛囉囉luen既感覺
我出多篇啦

一篇唔夠喉呀

你d final考晒啦

妍兄好yeah

紅字真係屌佢老母
btw 樓豬段故咁快就完

同呀寧傾完收左線之後，我見到高登仔send左幾個msg嚟，但我都無睇到，我決定自己一個閉關幾日；至從同高登仔一齊之後，我每日就好似精神分裂咁一時覺得拍拖好sweet，一時就覺得自己好賤好仆街做人第三者，每日既情緒起伏都好大，我好想一個人靜下咩都唔諗，過返之前既生活。

每日起身返學，是但著條牛仔褲加件U記Hoodie畫條眼線就出門口，係ocamp whatsapp grp講一兩句野打幾個emoji咁，得閒就碌下ig，打下白貓 Lovelive，落堂仲去做個Gym運動下先返屋企食飯。

呢幾日都好平常咁過，終於到左最忙既星期五。
唔單只要返學返工，我仲終於都要面對佢。

呢次係我第一次唔想咁快落堂，我同Louis講聲今日學校有野做要遲啲到，其實我係用左個最慢既方法去灣仔，搭車之後再搭船過去。

Louis叫我慢慢過去都得，今晚有幾枱散客，其中一枱仲係高登仔佢地同啲同事上嚟，都唔太忙，屌我寧願今日做既係爆滿既任飲場都唔想做佢地個枱客呀

如果有時光機比我返去，我一定返去個日同呀妍講咪撚返工射波算，返去保護個時既呀妍。

下篇我要認真諗返個日既事再打，太複雜太亂，聽日一定會出，好多謝大家一路陪住我回憶返呢段往事

咁我可以好好整理下篇既事

如果你想睇我同高登仔既事
都差唔多完
但我會寫埋之後既事
之後既事先係真正既開始

陣Sad味隔住個mon都聞到

聽日去醫院打定幾枝強心針

我好怕打針
不過我怕打下篇文多D

係我要打 我驚我心臟頂唔住

你自己啲故仲sad啦

你個故sad到我抑鬱

未啊 有排
btw 下篇加油
有時諗番起過往嘅嘢真係會覺得好痛苦

係咪美國
利申9up

絲打加油

反而西兄似會喎

睇到啲line對話真係呢
如果我之前知可能會係你間吧飲果陣拎杯酒倒落佢道
點解愈睇愈覺得最賤既唔係佢 最sad既仲陸續有黎

請劇透

我就係唔知 知左一早去淋條友 不過果陣上去飲野既我同呀妍只係第一次見

究竟個世界有幾多仆街
不過年少無知係咁 知道係仆街都會中個頭埋佢 睇見都sad
同樓主好似同年

雖然佢係賤
但都算坦白話俾唔到名份你
好過呃住你又同第二條女一齊
我覺得係咁

因為真人真事掛
諗返起都心痛個時既呀妍
但宜家已經成長左

多謝 你都加油呀
點解一路都無幸福既回憶

唔是啦
今日影多幾張相睇下估唔估到

多謝您
您個名我成日都聽到有人咁同我講

咁又係
西兄又sweet又細心

我知你真係會去淋鳩佢
其實我仲好想多謝您
對上一個ex好有義氣咁幫我

要跌下受下入先會成長既
只怪自己唔帶眼識人
好迷惘辭職之後仲未搵工

無錯
所以我無憎過佢
就算佢食左我都唔會

呢度咪player囉，樓主真係唔好彩

唔會係佢條女上嚟搵佢示威嘛

應該話我無好彩過

佢呃我可以賴
不過明知佢有又鐘個頭埋去係自己犯賤嘅

Chloe好聰明 用軟唔用硬

全中
個時我憎自己憎到就嚟抑鬱

文

用左一日追到live
睇到個人好sad

live
LM

我盡備好開始寫

我無心㗎
今晚會有文~

樓主跌左部電話落水
岩岩買左新電話
準備出文

Thanks

可惜我果陣唔知
文呀呀妍

呀妍努力緊

加速

推推推

咁唔小心嘅 好慘

以前我都曾經同一個高登仔曖昧，但佢有女朋友
現任都係高登仔

係天星小輪上望住傍晚既維港，我無聽歌，只係想靜靜咁聽下海浪聲，咩都唔諗咁放鬆下。

行下行下，就行到Louis間吧樓下，我個心跳得好快，就好似我係呢到第一次見到高登仔咁，不過我今次岩岩相反，我唔想見到佢。

終於上到去，我慢慢推開門，見到有枱熟客，就同平時一樣過去打左個招呼就擺低袋開工。

今日我著左件黑色Nike Hoodie，有少少oversize，入面著左條黑色貼身裙，下身就黑絲Dr.Mar，都幾MK吓。

宜家仲早暫時得一枱客，睇嚟今晚都係飲啤酒為主，我通常都會將啲啤酒拆定箱雪定晒先，驚陣間忙起上嚟先雪就唔夠凍。

未開始忙既時候我會係吧頭玩下電話，平時都無咩人搵我，點知負責上次聯誼個女仔Yanny，問我今日上嚟得唔得，佢有幾個朋友想飲下野，我即刻打左比佢同佢講okay。

太好啦今晚有伴陪我，而且個Yanny好鍾意入嚟吧頭學整Cocktail幫下我手咁，最重要係我今晚唔洗埋去高登仔枱到招呼佢地，一身都鬆晒~

Yanny話佢埋緊單就過嚟，仲買左個外賣比我陣間食，佢簡直就係天使既化身。

過左陣Yanny就話佢到左樓下，我係吧頭諗住行出去迎接佢既時候，一開門見到既竟然係高登仔，同埋繞實佢既Chloe。

我地都無直接對望同打招呼，一直開住度門比佢地班同事入嚟，最後突然有人叫左我一聲：

「呀妍好耐無見啦」

我擰過去，原來係Ricky。

「追到手都唔同我講聲，仲搞到人地唔開心喎聽講。」

上次Yanny無啦啦whatsapp問我知唔知Ricky做咩唔開心，Natalie話唔知係咪佢做錯d咩激嬲Ricky，我有幫佢問過高登仔㗎，但佢都話唔知，我照覆左佢就無再理。

「我地分左手啦。」

Ricky好平淡咁講，唉屌我係咪講錯野：

「Sorry呀我無心㗎。」

呢個時候Lift門又開，Yanny帶左兩男一女上嚟。

佢一行埋嚟就大大聲話Ricky：

「衰人 你知唔知Natalie為你喊左幾多日呀？」

我見勢色唔對路就推左Ricky入去，然後係門口問返Yanny成件事既來龍去脈；原來佢地一齊左幾個星期就分左手，原因係Ricky話覺得佢地唔係好夾。

「一齊幾星期無咩回憶咁分手好快無事既，唔夾既早啲分開對大家都好呀。」

中學開始我就已經講呢句金句，但我講完之後先覺得原來呢句話好矛盾，原來短短幾星期既時間都足以傷害一個人；重要既唔係時間既長短，而係你有幾認真對待呢段感情。

仲有無文呀

high錯制

宜家幸福就好了

有 都未入正題

快啲啦

我都等緊

就嚟禁爛啦

第一次睇故留名 有d感情位好有共鳴
樓主加油～

笑左

因為Natalie分手既時候撞正midterm時期，Yanny 怕會因為咁影響Natalie既成績，話晒佢平時都好比心機讀書，sem3既成績對佢可唔可以駁返上U好重要。

我同Yanny入返去吧頭個時，就見到高登仔自己係吧頭入面執緊set啤酒，係喎完全唔記左招呼佢地，連nuts都無比，我係出面等佢執完先入返去，個位太窄啦廢時有咩身體接觸。

我倒左兩盤Nuts出嚟，諗住比Yanny拎過去，點知Chloe過左嚟話：

「呀佢地話想食花生呀 我拎過去啦~」

我答左句好呀唔該，佢就拎走左，硬係覺得有啲奇怪好似想突登過嚟跟實高登仔咁。

成晚我都係叫Yanny幫我手拎下野過去，我又唔好意思叫佢過去執下枱呀垃圾咁，好彩有Ricky幫我來來回回清d野返嚟，可能佢頭先聽到Louis話我突登避開高登仔唔過去執枱掛。

雖然我避得過執枱，但就避唔到佢地係到掟鏢篤波，而且我個吧頭係對到張波枱正一正，睇住佢兩個玩得咁開心，明明話左要放低既我，心底裡就一直都好酸好痛，就算我唔望住佢地，都聽到佢地笑得好開心。

高登仔無左我既生活依然咁好，但我自己就係到唔知做緊乜，好想逃避佢，仲好驚見到佢，好似係我做錯事咁。

我叫Yanny幫我睇住吧頭一陣，拎住枝酒行左出露台。

踏出露台個刻，我既眼淚就已經不停咁滴。

我受唔住入邊既氣氛，諗住出嚟冷靜吓會好啲，但反而開始喊起上嚟。

我坐左係角落位僕係張枱到，我既眼淚鼻涕都流到成面都係。

突然有張紙巾攝左落我隻手到，我抬頭佢就將我攬住，我成塊面岩岩好壓左落佢心口到，摸住我個頭講左句：

「你當我係高登仔咁攬或者打啦，如果你會舒服啲既話。」

我抬起頭望住佢，係Ricky，見到佢件衫印晒d眼淚鼻涕上去，我一邊用紙巾印一邊講：

「好樣衰比你睇到我咁 仲搞到你成件衫都係口水鼻涕。」

「唔緊要，但其實我想同你講，Chloe睇到晒你同高登仔既對話。」

「所以...佢今日特登上嚟？」我仲喊緊震住咁講。

「其實唔只今日，上星期已經係。」

就係上星期得佢地兩個上嚟入左支hoe個次。

「咁點解佢要咁？」比著其他女仔可能已經上嚟摑左我幾把。

「Chloe係個醒目囡，知道硬碰硬以高登仔脾氣實會嘈交，所以佢特登係你面前咁痴佢，想你知難而退。」

「高登仔覺得佢咁拖住你只會害左你，所以佢無阻止Chloe上嚟......」佢望住我覺得好內疚咁樣。

「如果佢真係鍾意我，就唔會忍心要我做第三者。不過我從來都無諗過要搞到佢地分手，我諗住咁樣一齊開心就夠，但原來我一啲都唔開心，仲好辛苦。」

想知係點識嫁

你平時收唔少呢d gif啦

多謝您既第一次

咁Chloe真係識玩
認真 唔知點解有時以為好純嘅女人 玩起心計都好勁
btw睇嚟Ricky

Chloe個樣真係好pure好true
但高登仔班frd唔覺
聽日寫埋下半場

我識有個女仔又係叫Chloe都好pure
Ricky唔會係第二個壞人嘛？

除左呀妍個名係鳩改
其他人既名我都諗過㗎
我仲突登寫張紙對照返d真假名
Ricky仔
值得期待下㗎

笑咗 最重要嘅男主角同女主角個名反而hea咗佢
其他人就勁認真

高登仔而家嘅老婆係咪就係Chloe

咁又岩呀 人生就係咁
最後升唔升得返上degree （唔肯定你94定95

結果佢地係結左婚嗎？

你係特別中意高登仔咖喎

咁啱啫 不過好多巴打都好好係真係嘅

重要既唔係時間既長短，而家你有幾認真對待呢段感情
當時所有人都唔明我點解短短幾個月可以唔開心咁耐 可以用咁耐時間去忘記個ex 因爲佢地認為幾個月貨仔 一定好快冇事 呢句真係道出了心聲

嗚嘩
Chloe好識玩
應該幾靚女

我太鍾意自己個名
諗唔到用咩去代替
高登仔叫高登仔就算

唔係

我無呀
出左嚟做野lu
咁上下啦

大家都好好奇
可惜唔係

經歷過先會明
好短既時間足以改變甚至摧毀一個人

我覺得佢好靚㗎
又聰明~

一口氣live咗..樓主加油
皮已正

多謝
今晚再出~

你真係哩個妍？

唔係啦
成日都有人話我個名好型好好聽

樓主個真名一定好正
Btw, 文呢

開心share

因為單字型掛
宜家打 岩岩返到屋企

係單字

咁咪仲好

點解
我比呀媽拉左出去
今晚再打

繼續估下我鄉下邊到

影屋企好難估 有無街境

我是但影左張

秦國呀？

嘩！ 樓主間屋咁大

好日劇嗰啲嘅感覺

都唔好玩既
恭喜你贏取神秘家鄉特產一份

呢邊地價平嘛
岩岩打文
打完第一句比人比人的左去拖地

我又要

因為初戀嘅鄉下都係秦國
乜料 我唔係不嬲都會有家鄉雞架咩

你要食得定唔食得

西兄
加多份比你呀

食得啦 唔食得有點驚
一陣你俾d屍油我

我仲以為你驚食得嘅

真心好型

咁就差唔多
文呢？

你唔會毒害我嘅

我同緊呀婆傾計
宜家成個腦都係秦文

驚你唔岩食啫
你又知我唔會

樓豬係泰國華橋
嗚嘩 一定好正

終於live
支持絲打
過左去嘅野就由佢過去啦
再好好過日子

唔係華僑
好黑好正宗

多謝您
好羨慕人地拍拖好sweet好長久

哩樣真 初戀都係mix得幾靚 不過唔知點解佢好白
所以樓主都應該好正 大家快啲上
樓主唔洗多謝我

การเขียนของฉันอยู่ที่ไหน

我想要文

屌我笑到肚痛
เดี๋ยวก่อน
秦國女人全部都有丁㗎

比多少少時間我

唔洗羨慕你都會嫁暫時未遇到姐
我同男友兩年半到，中間都發生左好多事。不過我相信只要大家都愛大家，咩難關都過到。

我擦去面上既眼淚鼻涕，Ricky係褲袋拎左包Tempo，再打開遞左紙巾比我，我抹乾淨之後就拎起支白威一口氣飲左大半。

「唔好淨係講我啦，你又點呀，明明個時一識人就一見鍾情咁款。」我放低支啤酒，笑住咁講。

「其實我一見終情個個唔係佢。」佢望實我細細聲咁講，我以為我聽錯就問：

「吓？Natalie喎？」

「喂呀妍，Yanny自己一個冧曬檔啦你搞咩呀？」Louis出左嚟大大聲咁叫我，我諗頭先我突登避開高登仔個枱搞到佢有啲躁。

我隊左支酒落Ricky隻手到，就話：

「Ricky哥失戀我開解佢咋嘛，嚟緊嚟緊！」

明明係佢開解我，我仲扮晒野拍拍佢膊頭就入返吧頭幫手。

原來岩岩嚟左枱新客，佢地開左枝芝華士要幾個mixer，Yanny聽唔明攞左幾杯綠茶同梳打水比人，個客就同Louis講左兩句。

雖然我知係我錯，但咁少事啫洗唔撚洗咁呀 咁岩我心情唔好就唔小心將佢地d nuts倒晒落地下，運用三秒無事既法則執返晒落個碟到，再拎過去話送多盤nuts頭先唔好意思

我從來都無用過年既單位
絲打好幸福呀~
我覺得要經歷多d先會更識得珍惜對方
我唔急既 宜家都好開心

live啦。yeah
日日反工前追
tea break又追
放飯又追
放工又追
沖完涼臨訓前又追

頂你三秒法則 真係唔好得罪做餐飲嘅人
BTW Ricky睇落唔似好人

好感動呀
我平時追故既節奏都係咁
多得您地成為我寫落去既動力

我好少會咁既
人點對我點對人
Ricky

可唔可以形容下ricky 好似無點講佢外表 ff唔到

出多篇啦

5年 越長越痛啵妍兄

同高登仔好似
都係陳子聰咁既身型
樣同Yaki新男朋友差唔多
單眼皮 白 諗唔到形容詞
補圖

出緊㗎

我人生無咩後悔既事
呢篇既事係其中一件

我唔明五年係咩感覺
但日子耐左好易變成習慣

唔通同Ricky

平時我開工既時候好少飲酒，頂龍都係整杯Snowball飲罐啤酒算，但今日Yanny難得上嚟玩，我就教左佢整下唔同Cocktail，每杯都飲左幾啖試下味，仲飲到wing wing地。

個晚仲有幾個客過左嚟搵我同Yanny猜下枚玩下 骰盅，因為Yanny唔太飲得，所以佢輸左我都幫佢頂，啤酒whisky每樣都溝啲咁飲，玩左成晚終於都收工休息下。

唔知高登仔同佢班同事幾時走左，我執返好個場準備收工走個時，Louis又話一齊轉去Kyle個邊繼續。

今晚連Louis呢個千杯不醉都飲到紅都面晒，雖然我都唔好得去邊，仲on99咁同埋佢地去左另一個場繼續。

一上到去，就見到Kyle拎住支咪唱緊佢男神蕭敬騰既歌，我地坐低左就每人先嚟兩shot Black Label，睇嚟在場幾位都無邊個仲係清醒。

我發覺我每次都成為比人做既對象，除左啤酒之外，我唔識飲其他酒，加上今晚溝到仆街既我都未湯過，心情仲一路都咁低落，玩到咁上下我就頂唔順就訓著左。

我隱約聽到有把聲係我隔離，我仲好似訓左係佢膊頭上面，唯一有印象既係，佢唱左首我宜家聽到都會有感覺既覺既歌，前幾日我仲post左呢句歌詞上ig：

「留我做個垃圾 長留戀於您家」

我不求成為您的什麼，就算只是您家中一件垃圾，我都願意。

當時喊住咁聽呢首歌既呀妍，決定做一件佢宜家後悔既事。

寫極都寫唔到去個個位
要等聽日啦各位
聽朝要好撚早起身

Live 左

你咁架

知道絲你一定鼓起好大勇氣打呢篇野
出黎
加油啊～後不後悔都已成過去

聽日見
希望唔好日有所思夜有所夢

我聽日係車到打啦
唔眼訓既話

當佢係一個故無發生過既事咁去諗
會舒服好多
如果無發生過就好lu~

唔係掛
你咁樣叫我點訓呀

邊關我事
扮咩你都無咁早訓㗎啦

推卸責任
唉睇嚟我都係通宵等文

宜家開心就好
其實每一段唔開心嘅回憶
雖然每次諗番起都會覺得痛
但冇呢啲經歷 又點令你成長呢
記住係因為你嘅成長 先造就宜家更成熟更好嘅你

舉報樓主

停係啲咁既位

樓主唔好訓住先啦

可唔可以告樓主蓄意傷害他人身體
佢唔畀人訓

我告埋一份

無錯
用好的我 把過去壞的我 都換掉

我磨菇㗎
宜家去緊秦國既瑞士
盡量今晚出

支持你

好睇!

我會保持住最少每日一篇
成世人未試過咁認真寫文
雖然稱唔上好

多謝~

真心覺得好
對比我啲中文

究竟當年我作文有幾差

啊live左
樓主加油！
雖然最新嗰篇虐到
曾經我都因為一個無結果嘅人諗左好多野

今晚
好憤怒

唔出文 都出下d秦妹圖頂住先啦

走柄唔該

多謝
希望你搵到個識得珍惜你既人~

熄爐呀西兄

無點影呀 不過好正呢到

雖然高登仔係你偶像。其實，男人好撚仆街，尤其係一腳踏兩船個d，佢地要既只係新鮮感。

而家嗰個拍左5年啦

有朋友同我講過同一樣野
有第一次唔定有第二次
但有第二次就肯定有第三次
佢講中左

每次聽到咁長都覺得好sweet好登人開心~

我呢邊都未夜晚

絲打都會搵到依個人

高登仔成日話有人追就試下拍拖，講到自己唔想阻住我為左我好咁。

好，我就最後一次聽您話搵個人試下。

我聽住呢首歌，眼淚一路滴落Ricky膊頭，佢摸住我個頭，個一刻既佢真係好溫柔。

「如果佢係高登仔就好。」

人就係咁犯賤，就算我同自己講左幾多次要忘記呢個人，到最後都係諗返起佢。

我又唔知幾時訓著左，直到有人拍醒我既時候，就扶左我落的士，我迷迷糊糊咁跟著佢行，入屋之後就帶左我去間房抱左我上床，幫我除埋鞋之後就行開左。

佢入返嚟攞左杯水同毛巾比我，但我已經訓著左無理佢。

「你放心訓啦我唔會做啲咩。」佢細細聲係我耳邊講，打側攬住我咁訓。

呢一晚係我第一次係出面過夜，第一次比人執左返屋企。

希望唔好再搵錯人，好攰

追到live

多啲多啲再post多啲
我愛的人也不愛我

咁跟住呢

你會嘅 慢慢啦 仲咁後生

覺得佢呢個男朋友幾正 未一齊個陣都有睇下佢ig

每次飲到咁醉我都唔會訓得耐，我望一望手錶宜家先九點幾；聽到房出面有人講野先醒起自己係人地屋企，唔知點解好緊張好驚比人發現，我望住隔離訓得好冧既Ricky，唔敢嘈醒佢，繼續訓係到望下佢間房。

佢間房好整齊，床尾有部電腦同PS4，幾張全家福，仲有張係一隻好可愛既啡色貴婦狗。

係我覺得好熱個時，先發現原來我連外套都未除，我慢慢咁除左件外套，點知個手掙唔小心撞到Ricky個心口，整醒左佢。

佢眼都未maak大 (可能已經maak到最大)，面對面你眼望我眼咁，好撚尷尬。

突然佢一手攬實我，然後錫左落嚟。

我合埋眼，就諗起高登仔，就好自然咁攬實佢。

「你就做住我既高登仔先，好唔好？」心一路咁樣諗，眼淚又開始忍唔住留落嚟。

Ricky見到我喊，即刻好緊張彈開三秒距離咁問：

「對唔住呀妍，我係咪嚇親你？」

「對唔住個個係我，麻煩左你成晚。」仲當左你係高登仔。

「其實我第一眼見到你已經覺得你好特別，之前高登仔已經成日提起你，過左無幾耐佢就同我講佢對你有感覺，我就唔敢諗其他野......」

Ricky一路都當高登仔係大哥咁，就算高登仔點串佢都好，佢都係笑笑口從來無駁過高登仔。

「我淨係想你開心，但無諗到佢之後佢仲咁對你。」

佢講緊呢句既時候有股殺氣，我都係第一次覺得有人心痛重視我既感覺。

我攬實佢，今次再無當佢係第二個人。

辛苦了

咩事都有可能發生既
我一開始都唔鍾諗Ricky㗎

扮咩老你同我同年既
我搵人算過27歲先有真愛

當然無佢咁靚仔
不過我第一眼望就
咁撚似既

兜緊圈讚自己
到時都唔知miss咗幾多真愛

仲有無文

你啲文唔似咁後生
如果係外觀27歲咁我宜家應該就嚟遇到
文呀 答唔到你...

咁仲有3年畀你結婚
出文啦好嘛

我都係27 點睇

我們都曾經寂寞而給對方承諾
我們都因為折磨而厭倦了生活
只是這樣的日子 同樣的方式 還要多久

我們改變了態度而接納了對方
我們委屈了自己成全誰的夢想
只是這樣的日子 還剩下多少 已不重要

時常想起過去的溫存
它讓我在夜裡不會冷
你說一個人的美麗是認真
兩個人能在一起是緣份

早知道是這樣 像夢一場
我才不會把愛都放在同一個地方
我能原諒 你的荒唐
荒唐的是我沒有辦法遺忘

早知道是這樣 如夢一場
我又何必把淚都鎖在自己的眼眶
讓你去瘋 讓你去狂
讓你在沒有我的地方堅強
讓我在沒有你的地方療傷

搵左咁多次錯嘅 將來就會好

快出快出

三年
我每朝想打文都比娘親召喚

一齊等
希望佢無呃我地

只是這樣的日子 同樣的方式 還要多久
每日都問自己呢個問題

我有時間都想打
諗返起好多野

承您貴言~

我出唔到
要搵個靜啲既地方先打到野

ricky咪幾好樣
揀ricky算啦

我唔睇樣㗎
成日比人笑我無個男朋友係靚仔嚟

好奇Ricky係咩樣

上一頁有圖㗎
不過肥版

「相信我，以後唔會再比人整喊你。」 Ricky攬實我，係我耳邊講。

個一刻既我即使覺得愛情係幾咁殘酷，唔想再受傷，我都選擇相信佢。

Ricky捉緊呢個timing，摸住我塊面再錫左落嚟。

成個畫面好甜蜜，但我覺得呢一切只係物理上既接觸，呢種唔係愛既感覺，反而係內疚......

我根本唔鍾意Ricky，講得白啲，我只係想利用Ricky去傷害高登仔。

我同Ricky攬埋一舊繼續熱吻，我一路望住佢，就愈唔忍心傷害佢成為下一個我，因為我知道個種痛，就連呼吸都會痛。

呢一刻我先發現要成為一個仆街去玩弄感情係咁難；我放棄之前既諗法，令自己嘗試愛上眼前既Ricky。

唉頂 好感同身受
當你太痛而有一個人出現 就好似大海出現水泡一樣
你以為可以愛佢忘記另一個
但原來係唔得 反而整傷哂所有人

打左咁耐都得咁短
真係諗起都

Agger

如果可以出快啲就好了

Ricky

你嘅現任係連登?

今晚出 等我

Ricky仔可愛呢~

無現任

樓主識親都咁高既

係
但無個拍得耐

有文未

樓主真人應該幾令女

今晚無文?

「您尋晚係咪突登隊醉我㗎？」我忍住笑扮嬲咁問佢。

「唔知呢。」佢笑笑口咁幾可愛，再攬住我話：

「不過你無醉到既話宜家就無得攬住你。」佢真係好鍾意成隻樹熊咁攬住我，不過佢隻腳好重。

「我邊有醉，哼唔比你攬啦~」我攞個背脊得住Ricky縮到埋牆，佢即刻拉我返佢懷中：

「我唔會比你走，只係驚你會唔要我。」

噗噗，噗噗，唔通呢種就係心跳既感覺？

唔係，我只係好似比佢睇穿左我諗緊咩心虛既感覺。

咁又係既，明明尋晚仲為另一個男人傷心賣醉，今日就話要同另一個人一齊，個個仲要係佢兄弟嚟，佢會咁諗都係人之常情。

「無論點，我都唔會傷害你。」我擰轉身攬實佢，摸住佢塊面錫左佢一啖。

如果要我揀傷害人定係被傷害個個，我會揀後者，我唔介意再痛多次，反正我已經學識「習慣」。

我地一路傾左好耐計，講下自己鍾意食咩做咩，種感覺好舒服，係Ricky面前我可以做返以前好開朗鍾意笑既呀妍。

對白唔係我鳩吹㗎
要諗返起真係要啲時間

依個人相當有嫌疑

聽得多既但我只覺得係客套說話
只可以話我好特別啦
可能係突別樣衰呢

Ricky有fans喎

點呀福爾摩西
不過我鍾意你嘅思路

好想睇埋落去
我估。。你同Ricky 啪左？

嘻 睇埋落去啦
今日隻眼好痛(應該又發炎
我自己都想加速㗎
嚟到Ricky就出得好慢

賭上爺爺法蘭西之名
九成九Ricky都唔方好

有同感

應該係佢食咗樓豬喇

你係咪睇咗啲唔應該睇嘅野呀

AGGER

靚女黎架
眼大 鬼妹樣 身型靚

愈出愈慢
等得好辛苦呀呀妍

嚟追故巧遇西大佬
btw真心想知男人係咪天性鍾意flirt女？我之前都試過同一個有女朋友嘅男仔曖昧 呀妍個種心情我明

幾時加甜呀

陣間加速

唔話你知

中發白係我少數覺得平易近人既女神
好玩得又靚

起身出文啦我

男女都一樣既
以前好多女見到Louis都搭晒糖
大部分都結埋婚

收到

原來全個高登嘅仔都係仆街來架

傾左陣Ricky就送我落樓下個車站，咁岩我返屋企架小巴總站係正佢樓下，我屋企個站係另一個總站，我同佢好似好有緣咁。

成架車得我一個，我坐係第二個單人位sd左個msg叫佢快d返去抖抖，佢睇到之後就揮揮手走左。

我即刻有種鬆一口氣既感覺，第一時間打比呀寧講返尋日既事比佢聽。

呀寧聽到之後好驚訝下左聲，再話：

「不過都幾好呀聽落佢好似幾錫你咁，咪同佢試下囉。不過Ricky諗著點同高登仔講你地既事呀？」

「佢話佢會搵時機講，叫我唔洗擔心喎。」但我擔心既係佢地兩個會唔會做唔返兄弟。

我地一直傾到我返到樓下，先醒起點同呀媽講我尋晚去左邊到過夜好。

我推開門見到呀媽睇緊電視，佢問：

「尋晚去左邊到過夜呀，電話都打唔通。」

「我送左呀寧返屋企，電話又無電，無車走咪係佢到訓左陣囉。」

呀媽知道我最好既朋友就係呀寧，就無再問落去。

我拿拿聲沖涼之後訓返陣，訓醒就收到個msg：

Ricky：「佢地今晚話去食雞煲，Louis話叫埋你喎」

佢咁快公開左我地既關係，我未有心理準備喎。

我：「佢地知道左我地......」

Ricky：「唔係呀，Louis自己話要叫你既。」

係喎，睇漏咗Louis個msg，佢話尋晚佢醉左辛苦我一個人執晒成個場要請我食雞煲。

我：「好呀，咁我問下Louis今晚有邊個再答佢去啦。」

唔洗問今晚都係佢地幾個，同埋高登仔啦。

Ricky：「咁我今晚過嚟車你」

我見差唔多時間就開始化妝著衫，我揀左件灰色一字膊貼身衫，牛仔褲同對黑色有踭短靴，帶埋頂黑色冷帽就msg Ricky準備出門。

佢覆左我差唔多到既時候我呀媽又準備出門，話要同陳師奶交換印花，我就同佢一齊落樓。

我msg Ricky，同佢講聲陣間可能見到我呀媽打聲招呼。

又唔可以一碌鳩打一船人既

睇番樓主生活原來都幾Mk
雖然初戀都係高登識 不過佢就文青妹
平時都係遊山玩水影下相 睇完依個文好大反差
可惜我做左渣男 之後都唔敢拍拖去害人

係 我成日話自己MK樣毒撚心
人誰無過
只要你肯改就可以
我成日跟我老豆行山釣魚㗎

你都追哩個故
通常玩過或者錯過嘅男仔先識收心養性

絲打快D出文,好好睇
我初戀同你差唔多,好有共鳴
愈睇愈想同絲打做朋友

真人真事既魅力

自己睇返真係好似一個故咁

釣魚
去釣魚咁耐 都未見過有後生女釣
大媽就見得多

真人真事係好睇啲

去馬灣個頭多

多謝
我今晚會努力

睇個勢你未見過我

嘩呀呀呀呀 西大佬覆機好驚 成日覺得啲寫故佬好高高在上唔敢留言講嘢淨係敢默默like 或j post

louis 係老闆，但文中好似冇乜點提佢有咩咁吸引啵

我好細個已經跟老豆去釣
每次老豆釣到雞泡都唔會放生由佢係地
佢話放落去又會再上釣晒曬d利
我就偷偷地攞樹枝篤返佢落海

靚仔囉
做得酒吧老細把口都好識哄女仔

岩啊真係好少見後生嘅釣魚
我哥都有釣，有日佢冇啦啦帶左枝魚竿番黎嚇左我一跳 我成日笑佢好似過緊退休生活個啲伯伯咁

雞泡見到佢個肚脹卜卜好可愛 細個老豆話佢哋有毒叫我唔好掂，但你個細路仔越嗌唔好越要做

你講到我都好想識返個酒吧老闆俾佢氹下

呀呀呀 可唔可以問下你哥枝魚杆大概咩價位？最近老豆想入手，想學玩魚杆

識親啲酒吧老闆唔係有女朋友就有老婆 但女照溝

文呢妍兄

點會呀 咪又係普通人一個

雞泡好得意 食餌果下好過引
雖然唔係好想釣到佢

Ricky：「😱😱😱見家長」

落到樓下，Ricky急步走過嚟同我呀媽打聲招呼：

「Auntie 你好，我叫Ricky，係呀妍既...」

其實我無同呀媽講到Ricky係我男朋友，始終我尋日先係出面過夜，今日就帶個男朋友比佢見佢實會起疑心，又廢時比佢問長問短，我連佢全名都係今朝先知。

我同呀媽講趕時間就拉走Ricky，我呀媽未反應得切我就拉住佢衝走左。

Ricky以為佢講錯咩我先咁急拉走佢，我同佢解釋返佢就即刻明白晒仲讚我好細心。

上到Ricky車之後，佢同我講佢唔可以一心二用叫我唔好同佢傾計，我好乖電話都無玩靜靜咁坐佢隔離。

差唔多到既時候我就WhatsApp Louis，問佢係邊到等，佢就叫我會合Ricky先佢都差唔多到；我係車到錫左啖Ricky就落車，再係集合地點到等佢。

Louis話我地到左就上去攞位先，我坐左入去窗口位，Ricky坐係我右手邊，Louis上到嚟就坐我對邊，隔離就係高登仔。

高登仔坐低左陣無啦啦問我：

「你知唔知你頂帽上面啲字點解？」

「法文掛。」我sao到側邊既Ricky好緊張咁望住我，我好hea咁答。

個氣氛好尷尬 Louis就出聲串我帶帽成個MK妹咁帶過左個topic。

等左陣個雞煲終於都到，我同之前一樣食左幾條芫茜就停晒手，可能尋晚飲得太多口淡淡無咩胃口。

Ricky間唔中麵夾啲野食比我，我仲同佢偷偷地係枱低拖手，呢種感覺好刺激。

「若世界陷進大騙局裡面 朋友亦難以發現
共你隔著空在秘密通電 挑戰道德底線」

我都覺得佢地好得意
所以用樹枝了返佢落海

你好似都見過Louis
佢對眼真係殺死人

上去見下真。Louis囉
佢鍾意啲瘦到得排骨
隻腳幼到啪我斷既女

打多篇先
手機無咩舊相好難打

點解個個都識老闆

有啲似以前細個望住啲高form 覺得佢哋高高在上嘅感覺

我唔飲酒 仲要係肥閪嚟

咁頂帽既字係咩意思

講起釣魚，我都跟人釣過幾次，第一次係舊馬灣碼頭，之後去啲釣魚場釣
但我唔識鈎魚餌，覺得啲蟲好噁心
BTW 我技杆係鴨記買，果日買完仲撞到中學同學，原來檔嘢係佢父母開

仆街live左 btw好正

老豆同我兩個都唔熟行情怕俾人老點

成餐飯我無點食野同出聲，都刻意無望過去高登仔個邊，廢時Ricky會唔開心。

食完個雞煲佢地就話去下場，但今晚Ricky揸車出嚟就話唔去，我聽日又要去睇演唱會想早啲休息，都話唔去啦，於是就話跟Ricky車返左去，可能平時都係Ricky同我同區一齊走，佢地都察覺有咩特別。

一上到車Ricky就同我講，頭先聽到高登仔同我講野佢覺得好唔開心，我聽到佢咁講就覺得好對佢唔住，同我一齊好似連累埋佢同我受苦咁。

返到屋企沖完涼我諗住同Ricky講聲sweet dreams，點知又有人send msg 比我pump左出嚟：

「個post好好笑」連埋一張cap圖。

原來係高登仔，我推走個notification。

「你呢排點？」佢再sd多個msg。

我無覆佢，仲熄埋電話連Ricky都無理到。

點解要係我決定要放棄你開始一段新既感情，偏偏就係呢個時候拉返住我。

呢刻我諗返起頭先Ricky係車到同我講佢覺得唔開心既樣，就同高登仔講：

「我宜家拍緊拖唔想我男朋友唔開心。」

已讀，但高登仔再也不回。

第朝我收到msg，

Ricky：「高登仔係咪搵左你」

我：「嗯 但我同佢講清楚啦」

我：「我無事喎」

Ricky：「你覺得佢ig個post係咪講緊你」

我即刻開ig睇睇，高登仔六個鍾頭前post左張相，
「Right person, wrong time. Right time, wrong person. 」

我覺得唔係，我眼中佢根本無鍾意過我。

我：「應該唔係既 信我 我唔會離開你 <3」

我返到香港答你
新電話無冷帽既相

我老豆見到我淘寶
叫我幫佢淘幾枝返嚟玩下
我見佢玩開啲野都唔平
以前好驚整爛佢啲命根

唔飲酒可以飲我最憎整既fruit punch

幾時返呀

聽晚

帶我去

有女仲post咩right person wrong 咩time

我聞到山雨欲來風滿樓嘅味道

好鍾意單春既呢首歌

下回會分解

求翻譯

這個世界最壞罪名 叫太易動情
但我喜歡這罪名

呢句我都好鍾意

ฉันได้กลิ่นบรรยากาศของลมเต็มรสชาติใจกว้างบ้าน

加速加速

點解我留意到有靚仔！

喔~ 咁我要加速啦

收到 班機delay左到左機場出

你眼中只有神

突然醒起有個人同高登仔好撚似樣

無好感

嗌fruit punch 會唔會俾人笑鳩 嗌牛奶會唔會好啲？

佢破壞咗我對高登仔嘅印象
我以為高登仔會再毒啲，再文青啲

我唔會笑你既
我覺得自己好似前排個post呃班人上d樓上吧咁

幾靚仔喎

FF幻滅

概念圖

臭味相投

人生去過兩次bar, 兩次都覺得啲煙味好難頂，然後我唔飲酒又戇鳩鳩咁 一出酒bar 第一個感覺係生命真好 入面啲空氣好似就嚟攞我命咁

絲打咩taste

呢type 個感覺好似唔識扮識，又懶係social 咁

呢種個feel似會呃靚妹蝦條
毒毒地無咩殺傷力咁

所以我先誤會咗高登仔會係呢種feel

我唔quote張相啦
佢真人同我FF好大出入

你當初 ff 佢係咩feel 㗎

唔知係咪因爲佢副眼鏡 好鬼型

賣個樣出嚟都溝死女啦

佢都有眼鏡㗎！！！

無錯！我係眼鏡控
仲要肥肥地 鳴呀

我有寫過少少
覺得佢有d毒成個呀叔咁
好穩重幾有霸氣
點知

睇文都似有啲霸氣，但呀叔同毒就

口裡說不，我心入面覺得高登仔講緊既係我；之所以我會話佢無鍾意過我，其實只係攞嚟迫自己放棄佢，憎恨佢既藉口。

但原來愈迫自己去忘記，只會令自己陷得更深。

無論一個曾經傷害得你幾深幾痛既人，到最後佢搵返你，你都會豪不猶豫接受佢，仿忽以前既痛，留過既眼淚都無發生過，因為你一直都等緊佢，等佢再傷害你多一次。

如果唔係Ricky，我肯定會再繼續同佢糾纏落去。

「我信與你繼續亂纏 難再有發展 但我想跟你亂纏」

「頂啶叮~ 頂啶叮~」電話鬧鐘響起。

「👉A7X LIVE@HONG KONG👈 ARE U FUCKING READY?!」

係喎！我等呢日真係等到頸都長！由我知道A7X要嚟香港既時候開心都癲，一早已經係電話set左呢個咁MK既活動名，我仲好早起身排隊買飛，入場no.係7

可惜我太毒係自己一個去，係高登join左個whatsapp grp但大家都分開買飛，因為大家各自都有伴，我又廢時一條毒J阻住人。

去到會場，我掃晒啲soven同埋兩款Tee，每款兩件，咁就可以同Ricky情情侶裝，而且係我最鍾意既Band Tee，我覺得好特別同男朋友一齊著好正。

當日我係排第一個入場既人，仲諗住睇下邊個咁勁搶左一至六既飛，點知第一排除左同台好近之外，就係比人迫到仆街同前面欄杆頂到條肋骨斷咁制。

之前比高登仔聽個首So Far Away，就係我第一首接觸A7X既歌。

我以前做野有個manager係呢type
我一直都ff佢地差唔多樣

無論一個曾經傷害得你幾深幾痛既人，到最後佢搵返你，你都會豪不猶豫接受佢，仿忽以前既痛，留過既眼淚都無發生過，因為你一直都等緊佢，等佢再傷害你多一次。

不能同意更多

多謝西兄

後面離哂題 仲諗住睇你同高登仔拉拉扯扯添

因為太鍾意A7X
咁你可能要失望啦

褲已除諗住有甜，點知..

太快啦 一齊幾日咋喎

我都有睇a7x live
又係第一行仲比d外國鬼佬逼到透唔到氣
要爬出去比保安抱去醫療隊

利申：得米五 😂😂

岩啊真係好少見後生嘅釣魚
我哥都有釣，有日佢冇啦啦帶左枝魚竿番黎嚇左我一跳 我成日笑佢好似過緊退休生活個啲伯伯咁[/quote]
呀呀呀 可唔可以問下你哥枝魚杆大概咩價位？最近老豆想入手，想學玩魚杆[/quote]

兩百三到

排我後面係一個讚緊中學既小妹妹
同佢老豆一齊嚟
佢老豆係後面幫佢頂住d人
絲打好慘

文呢

現任男朋友都係高登識

父愛

剛抵步~
返去出一篇訓啦

好羨慕我都想搵老豆同我睇concert
不過同佢要睇玉置浩二

但係之後喺後面睇一樣咁正

你 呃 人

咁快完咗

後面係咪好多人飲酒

我返嚟啦

今日繼續

開show前後Ricky都keep住同我Line，佢話就算佢唔係身邊都想可以係我隔離陪住我咁，仲叫我影多啲相比佢睇，每次我一sd相比佢佢都會好雀躍，又會扮返我啲pose比我睇，成個小朋友咁好可愛。

我同Ricky一直msg到差唔多返到屋企個時，Ricky突然話高登仔同佢講佢同Chloe分左手，ig張相係講緊佢同Chloe。

呢一刻時間就好似停止左，原來唔係我；但一直有個人好渴望成為呢個post既女主角。

我咬緊嘴唇，指頭變得遲鈍咁覆佢：

我：「都唔關我事啦～」

「如果我無同Ricky一齊，我係咪就可以乘虛而入補上Chloe既位置？」

Ricky：「你有我啦 佢啲野梗係唔關你事」

我有Ricky，但點解我每次都好似忘左佢既存在咁......

我落車，睇到一個新msg呆左咁企係到，個晚條街好靜，仲好大風，大風到將我岩岩滴落嚟既眼淚都吹走。

高登仔：「呀妍，我地仲係咪朋友？」

「究竟，你當我係咩......」

我自言自語咁問，心情好複雜，但腦海卻係一片空白，終於我控制唔住眼淚再一次傾盆而下。

「如果我無同Ricky一齊，你會唔會賜予我一個身分？」

對唔住我打左好耐都係得咁多
個腦一片空白

睇到呢句諗起周柏豪首六天
加油出文啊樓主 第一次追文追到我冇心機做assignment

多謝
唔怪得寫呢句覺得好熟
我以前係高質deadline fighter 加油～

係呀
完場後聽聞d鬼佬喺度食大麻

我再㩒一㩒電源制，屏幕無著到，原來電話已經無電。

拎住無電既電話，我坐左係樓下既球場邊，僕係膝頭上面兩隻手繞埋咁喊左一陣；其實我好唔鐘意喊既感覺，好唔想面對一個咁懦弱既自己。

好快我就冷靜落嚟，抹乾面上既眼淚就返上屋企，扮到咩事都無發生咁同呀媽講左今日演唱會既事；入到廁所，我見到鏡上面一臉憔悴既呀妍，眼線Mascara溶左落下眼尾，我應承自己唔可以再為高登仔頹廢落去。

沖完涼我開返電腦既Line，見到Ricky炸我炸左幾十個msg，內容都係擔心我返到屋企未電話都打唔通佢好緊張，我即刻覆返佢同佢講頭先電話無電，佢仲話要買幾個尿袋比我唔準再突然消失要佢擔心，原來有人擔心既感覺係咁溫暖。

除左Ricky，仲有個msg我無覆到：

「你係咪唔想我搵你」

我將呢個chatroom封存，將我所有既回憶收埋係一個無人可以知道既地方，就連我自己都唔知既地方。

Ricky約左我聽晚食飯，佢話要見多啲彌補返之前我地未一齊既時間。

第朝起身隻眼有啲腫，我攞冰敷左陣就好緊張咁襯衫，話晒都係第一次同Ricky拍拖撐枱腳，我揀左件淺口淡粉色長身冷衫，頸後面綁住個蝴蝶結，露左鎖骨同膊頭，可愛得嚟帶些少性感，下身著左條高腰白色短褲，加對及膝襪，岩岩好唔會太凍；我見有時間仲將髮尾向內卷左少少，一邊頭髮繞係耳仔後面。

呀媽問我今日扮得咁女仔去邊 ，我講笑咁話去拍拖就出門，因為佢平時成日都笑我無人要就算我同佢認真講佢都唔會信。

今日覺得天氣都特別晴朗，我就出發坐巴士接Ricky收工。

MK鬼佬

接收工

屌 live 左
今朝搭車返工先開始睇

Btw 成日唔明點解女仔專衝去仆街到
跟住比人hurt 完就話全部男人都係仆街
但對啲女好 反而無咩好下場

利申 現任係高登識 相處得幾好

無人接過我收工

男人不壞女人不愛
原來高登都結到幾多良緣

咁你班女人唔好再怨男人衰
利申：一腳搭兩船緊

真理 同埋認真就輸了
衰過之後就唔會再咁衝動
反而現任個絲打 係咁多任入面最好
不過佢ex 好似都唔係咩好野
佢知我介意 所以都無點提 但我其實好想知
樓主以後唔好咁衝動
Btw 文呢

我明一隻手掌拍唔響既道理
但唔好講到自己大條道理咁

點解呀，你地女人中意吖ma
我被逼要迎合你地炸wor

好奇心最後會令人受傷
我唔敢再拍拖
唔想比人愛上一個咁差既我
講真點會唔介意

真係辛苦你啦
連基本羞恥之心都無
枉為人也

[/quote]
真理 同埋認真就輸了
衰過之後就唔會再咁衝動
反而現任個絲打 係咁多任入面最好
不過佢ex 好似都唔係咩好野
佢知我介意 所以都無點提 但我其實好想知
樓主以後唔好咁衝動
Btw 文呢

好奇心最後會令人受傷
我唔敢再拍拖
唔想比人愛上一個咁差既我
講真點會唔介意[/quote]

唔好諗拍拖住啦 休息下先
好多女仔都係恨拍拖出事
吸收過經驗 下次就識保護自己

姐係口講我都控制唔到架，但行為上就唔撚改，衰到仆街果d 你就最中意？
我係冇羞恥之心架喇，
咁撚壞既男人你最撚中意啦

所有變壞既男人都係因為收過無數次好人卡而轉變出黎
你班女人唔好怨
仲話人冇羞恥之心，你又有冇呀
男人不壞女人不愛你自己講架

真理 同埋認真就輸了
衰過之後就唔會再咁衝動
反而現任個絲打 係咁多任入面最好
不過佢ex 好似都唔係咩好野
佢知我介意 所以都無點提 但我其實好想知
樓主以後唔好咁衝動
Btw 文呢

好奇心最後會令人受傷
我唔敢再拍拖
唔想比人愛上一個咁差既我
講真點會唔介意[/quote]

唔好諗拍拖住啦 休息下先
好多女仔都係恨拍拖出事
吸收過經驗 下次就識保護自己
[/quote]

每次我話攰啦唔想拍拖就出事
不過都多謝您先

你煩唔撚煩啲呀
自己溝唔撚到女係到叫春
對住你呢啲人洗有羞恥之心咩
宜家我愛唔愛都好關你撚事呀

女人就係又冇logic冇point

講到女人咁樣你咪唔好溝女做毒丁囉
冇人阻止你㗎
同埋冇人想知你條仆街一腳踏兩船啲嘢呀
阻住樓主出文

利申：嚟追文嘅 純粹睇唔過眼
樓主 文呢

岩岩食完飯
今晚加速聽日又要開工

加油

我只係睇到12頁，想講d講故佬真係好多都食唔少少女，都係因為d女對佢地嘅少少崇拜，同埋識捉心理，年紀大你地一截就係多一截人生經驗。

俾一個本身做人第三者，中意個男人係一腳搭兩船既，又話男人不壞女人不愛既女仔，
屌我做壞男人係冇羞恥之心
我真係黑人問號

係㗎 所以我好鐘意聽Louis個d叔返講故仔

我講既係你既態度唔係你做既事
唔鐘意比個靚妹講你既就上一頁
你幫我推post都夠啦
退下啦

我有講錯咩
姐係態度上keep 著say sorry 但行為上照舊衰就冇問題？
你咪咪撚要我囉
話唔關我事
但又抵唔住頸keep 著覆我

望一望錶，五點二十五分，行去佢公司樓下就岩岩好。

我：「岩岩好～ 你遲到一秒就要比我咬十啖 」

Ricky：「收到，即刻到！」

我望住Ricky推開玻璃門出嚟，佢笑住行過嚟由頭掃到落腳，再鍚左我一啖，然後拖實我隻手過馬路行去Mira Mall。

「你遲左一分二十九秒，呀！」我maak大口細細力咬落佢手臂。

「咁下次如果你遲到就要比我錫十秒。」佢摸住我個頭講。

我突然加大力度咬落去，佢即刻喊痛，我一鬆開口佢就鍚落嚟，話要懲罰呢個曳曳既口。

「我想去呢間餐廳好耐㗎啦，係我Dream Car主題既Cafe嚟。」Ricky拖住我好興奮咁講，佢同我一齊既時候成日都笑到好似小朋友咁可愛，可能佢隻眼細掛。

「我Dream Car係哈利～ 但唔計電單車就係Zonda！」我笑住咁講。

「咁我同你Style差好遠喎，陣間你可以睇下佢餐廳門口擺左架車，係一款Abarth既改裝車嚟。」我聽完一頭霧水，好好奇佢既Dream Car究竟係點樣。

去到商場我地落左一層去地庫，平時我都有行過個到間商務既，但原全無留意到入面有間用車做主題既餐廳。

Ricky指住前面，話左手邊有架黃色車個到就係。

我： -> ->

「咪平時好似弱智咁個款車嚟既！ 」我心諗。

「喔，FIAT.......肥肥地幾好可愛似你咁。」我諗唔到可以點讚呢款車。

「你都覺呢，我仲以為你會唔鍾意tim。」Ricky笑笑口咁講。

「我都以為得弱智先鐘意呢啲車tim。」我心諗。

「你好，請問係咪兩位？」有個侍應哥哥問。

「係呀無錯。」Ricky好有禮貌咁答。

個晚成餐飯就係聽佢講FIAT既歷史背景咁，不過我都好比面有問有答既。

食完佢提議返去兜兜風先送我返去，我點點頭佢就揸左去大埔個邊。

Ricky泊好架車之後突然錫左埋嚟，一手攬住我條腰，我都未反應得切兩隻手仲撐住個位諗住起身咁，佢就慢慢鍚落我條頸，唔知係咪我太敏感，我細細聲叫左聲唔好，反而刺激到佢成個人哄左埋嚟，我近距離望住佢既眼神好似變左第二個人咁，好邪惡。

咁就比人食左

戲肉黎啦

今晚有無多遍

Ricky上半身壓左落嚟，左手將我頸後既蝴蝶結一拉，冷衫隨之而鬆落嚟，我兩隻手㩒實心口，衫領跌到落兩邊膊頭，佢轉攻我既耳仔，左手沿住解開左既蝴蝶結慢慢伸左落去，我覺得再咁落去唔掂，反正都係啦，不如反客為主啦！

我一手攬住Ricky個頭，細細聲咁係佢耳邊講：

「你咁曳係咪想要再刺激d～ 」

我另一隻手勉強伸到佢背脊，慢慢用指甲輕輕由頸掃落腰，再突然移返去肚腩對落個個位遊走，佢即刻忍唔住呀～左聲，我都未開始就頂唔順啦。

「滋滋....滋」原來Ricky放左部電話係Gear到震緊既聲，佢即刻坐返直個人聽電話，聽佢講緊佢公司啲野，我就咬住下唇，將把長到腰既頭髮撥去一邊，繞住腳整返好對跌到落小腿既及膝襪，兩手綁返頸後面既蝴蝶結，我哄落Ricky到，鍚左佢耳仔一啖，佢指住佢個咀，我一口咬左落去，佢想出聲又出唔到個樣真係好可愛。

佢收左線之後眼定定望住我：

「今晚嚟唔嚟我到過夜？」

佢呢句令我諗返起之前睇過一句話，直接問人呢個問題既係咸濕，如果用徐志摩口吻：「我聽朝一打開眼希望見到既係你。」，叫浪漫。

我笑左笑講：「咸濕仔。」

Louis提過我，太容易得到既野，男人唔會珍惜。

If you are easy to get, you will be easy to forget.

可能我食左佢呢

一閃即逝

真係俾ricky 食咗

唔好食佢啊 呀妍

唔好呀

咁佢無行啦~

陣間出

live咗

樓主大食

「我今日出門前我同左媽媽講去拍拖㗎～如果你唔送我返去佢殺左你都似。」

我一邊撥返好岩岩整亂左既前陰咁講。

「吓.....仲諗住今晚可以攬住你訓tim。」

Ricky個樣有啲失望，但宜家終於變返平時既佢，真係好似一個小朋友扭媽咪計要買玩具咁。

「喔～好似頭先咁攬住訓咋～」

我又慢慢哄落Ricky耳邊到講，吹左口氣，佢合埋眼好似好享受咁。

「我記住你。」

佢笑淫淫咁望住我，個樣真係幾變態 。

「滋....滋.....」Ricky電話又響，佢望一望就㩒左兩下電源制話係公司同事，我立眼睇到個名叫Yan，心諗咁夜仲有人搵佢傾公事既。

過左段高速公路十幾分鐘就去到我屋企樓下，佢陪我行到去樓個閘口就道別，臨走前我地約左星期日去AIA嘉年華，我一直都想去好耐，因為由細到大都好鐘意去冒險樂園夾公仔。

返到屋企，我呀媽就開始chok我拍拖既野，好似想查人家宅起人底咁，我無理到佢，不過佢最後講左句：

「但我唔多鐘意上次嚟車你個男仔。」

我無出聲，我呀媽再講：

「呀妍你揀男朋友啲Ta屎咁差㗎。」

個時我以為我呀媽講笑就無理到佢，宜家每逄有啲咩男性朋友我都會比相佢睇叫佢比下意見。

我想加速㗎

西兄GAY不擇食

鳩估：高登仔搵你可能係想話你知ricky 為人，你都叫知高登仔有女，但ricky 你乜都唔知

劇透：

新人報到追到1粒幾鐘追到Live

屌高登真係冇個好人
（係呀又係我，次次睇完都想打呢個感想出來）

我又覺得唔關高唔高登事既
梗有啲人中意呃蝦條

我未數過自己打左幾多字
應該多過我讀書咁多年加埋

你又打一船人啦
呢個世界咩人都有既
無高登之分

屌你藍色咁仆街嘅 我哄到個頭勁埋睇

屌 我都係
搭緊地鐵成個痴漢想奶部電話咁

If you are easy to get, you will be easy to forget.啱呀

實情係對人好多數慢慢會習慣
覺得理所當然 就會唔珍惜
啲仆街愈唔著緊啲女 啲女就會中埋去

我見平時劇透都會咁
廢時有人唔小心睇到

你做得啱嘅，只係我哋兩個變咗戇鳩唧

加速啦呀妍 個Post 好靜

加速x2

原本我都哄埋去睇 但視力有限
copy左去第二度睇

傻豬嚟嘅

係喎

懶得滯
諗住得幾粒字 好快睇完

呀妍話過酒吧intern之後唔會再返飲食業
屌真係好想死仲慘過以前追更踩whole
仲未收工

同埋我終於鼓起勇氣睇晒d對話
個timeline靚返晒
但我心情差晒

等你心情平伏返
有心情先再出文啦

唔介意等呀

睇埋今次就del 晒佢啦 活係過去

㩒錯掣 post左

多謝您地
呢個係我想繼續打完呢個故既原因
完之後會del晒所有野
所以我一路都想加速

舊訊息應該刪走再沒留憑證
其實你睇返然後寫返個故事出嚟都已經好勇
俾著我一定晨早del晒 逃避雖可恥但有用
加油出文

其實轉過幾次電話全部record都無晒
唔知點解佢兩個既chatroom我save低左
所有野就好似為寫呢個故而做咁

我之前都有keep對話
係前排突然發神經一次過del哂

Live左
睇到好sad

一睇就知ricky都係食家啦

臨出門口先見到個post
遲到喇我

我黎追故喇呀妍
好耐無上黎諗住可以一次過追 點知又live左

估唔到原來ricky先係最咸濕有目的

我打完都要發一發神經del晒佢

我今日開行Turbo！

點解呀個時我覺得佢好可愛善解人意㗎

你返嚟啦
我準備好加速㗎啦！

Sorli囉

得你先睇唔到

星期五六我都好似平時咁返Louis到，不過呢兩日都好忙，Ricky係我忙緊既時候sd左個msg：

「我同左高登仔講」

我隔左幾個鐘先得閒覆佢一個熊大攬攬Sticker，但我第一樣野諗既唔係Ricky點樣鼓起勇氣去講呢件事，而係高登仔聽到之後有咩反應。

同平時一樣，收左工我同Louis兩個撐枱腳食宵夜，佢同我講原來Ricky佢地成班係第到飲左陣，但好早就散場。

其實我同Ricky一早講好左，因為我同Louis關係熟啲，所以就由我去講我地既關係，Louis話過有咩都可以問佢呢個兩性專家；既然Ricky都同左高登仔講，我就襯得我同Louis兩個既時候講左比Louis知。

Louis同我分析，Ricky成日笑裡藏刀咁，唔知呢個人諗緊咩，好假；佢地識左一年但無點傾過計，叫我自己摸清楚先唔好太認真，佢話就算佢同我講Ricky係個仆街都好，宜家比愛情蒙蔽既我都唔會聽 。

最後Louis仲講左關於Ricky以前個女朋友既野比我聽，佢ex係個一同佢居四年既豬西，叫呀Yan，做咩都管住晒既臭港女，仲好憎Ricky痴住高登仔佢地，成日都有門禁唔比佢地出去飲酒；佢地一齊個時仲養左隻狗，最後分手既時候條女仲帶走埋。

我問到點解佢地會分手既時候，Louis笑左笑，話上年頭幾次見Ricky已經聽到佢要早啲走好驚比條女發現。佢就同高登仔一齊串鳩Ricky，話比個女人管住晒連男人基本既尊嚴都無，叫Ricky係男人既就飛撚左條女佢，點知Ricky真係聽話飛左呀Yan，四年既感情話完就完，Louis由個時開始已經唔多鐘意佢。

今次都係第一次由人地口中講Ricky既事比我聽，一直以嚟都係Ricky自己講自己既事比我去了解佢，由佢覺得最好既角度了解佢。

我上左巴士就諗起上次Ricky無聽到既電話，一個叫呀Yan既電話；佢床頭張啡色玩具貴婦狗既相，個張佢地一齊訓左四年既單人床。

我唔係比愛情蒙蔽雙眼
原來我本身就盲左

當局者迷，旁觀者清

lm 好正 好想繼續睇
利申：初戀雖然唔係高登識，但佢都係一個正宗高登仔

你真係盲左
個人覺得會追fd 既女朋友（唔知你咁算唔算係女朋友 ）
個啲都唔係咩好人 除非佢地分左手一段好長時間
感覺上好似好有機心 奸奸地

打埋個故就del左啲record佢啦

加油啊妍！

多謝
高登仔係咪我個故個種
肥仔

雖然我成日都諗我初戀應該係Ricky

我岩岩食完藥訓左陣
等我寫你出場

多謝龍巴

僕僕...僕僕.... 我手中既電話傳嚟震動，係Ricky打嚟。

「妍妍，我好想聽下你把聲。」

佢氹女仔真係有一口，每次佢一講呢啲野我都唔知點答佢；懶洋洋既語氣出賣左佢，一聽就知係佢攤左係張床到打比我。

「咁夜都唔訓，陣間遲到你就知味道。」

微微笑住望向窗外既風景既我，就連呼吸既空氣都覺得有甜蜜既味道。

「呀，我頭先同左Louis講啦。」

「咁...咁佢有無講啲咩？」Ricky即刻好緊張咁問。

「有呀佢講左好多呀，嗯......但等你聽日蠃到隻大公仔比我就話你知～我見其他人係ig post相都攬住一大堆公仔，有啲仲有大半個我咁高tim㗎！」

「邊個教壞我地妍妍去吊人地癮㗎～」Ricky賴係嗲咁講。

「嘻，唔知呢？」由好甜咁笑緊既我，講完呢句之後，我腦入面閃過既答案係佢......

我再望向玻璃窗外，只見到長長無盡既隧道，搵唔到出口既隧道，木無表情咁問：

「咁你個邊又點.......」

「頭先我地飲到咁上下，我同佢落左去食支煙個時講，佢心事重重咁款，叫我要好好照顧你，不過唔洗佢講，我都一定會。」

佢講到最後個句，語氣好認真好清醒。

如果當你係高登仔，或者我可以愛上你。

「多謝你。」

如果當時我同Ricky坦白，講既係對唔住，或者宜家既我會無咁憎宜家既自己。

柒左少少唔改唔得

同問

唔明
我有嗲佢咩

「咁夜都唔訓，陣間遲到你就知味道。」

微微笑住望向窗外既風景既我，就連呼吸既空氣都覺得有甜蜜既味道。

「有呀佢講左好多呀，嗯......但等你聽日蠃到隻大公仔比我就話你知～我見其他人係ig post相都攬住一大堆公仔，有啲仲有大半個我咁高tim㗎！」

「嘻，唔知呢？」由好甜咁笑緊既我，講完呢句之後，我腦入面閃過既答案係佢......

我不嬲有睇，但無出聲姐嘛

係肥仔不過佢就始亂終棄唉

死啦
我以為BB前BB後先叫嗲

唔出聲點知你睇緊

我又學多左個成語
之後可以用到

一開始一齊係幾好但慢慢就懶又多藉口
最後連分手都無講就斷聯絡 完左

無疾而終
I know that feel

個陣連自己係咪失戀都唔撚知

好想認識louis
人生教練,叔叔type

返到屋企大約凌晨四點幾，我沖埋涼就訓著左，約左Ricky一點半食埋Lunch坐天星小輪去中環；個朝大概十點幾已經醒左，Ricky話要返一返公司搞啲野都出左門口。

Ricky都算半個毒撚，有睇OP又識咩叫絕對領域，佢問我今日可唔可以再著多次對及膝襪，睇嚟應該都係腳膠。

上次著褲，今次我揀左條灰色既連身裙，但條裙有啲短，入面再加條貼身黑色包臀裙做打底，再加件深灰色既偵探外套，同個對好舒服既高踭短靴。

搞搞下我遲左少少出門口，起身咁耐都未食野有少少肚餓，上左車之後我msg Ricky：

我：「你諗定點咬我啦，我遲十五分鐘左右:(」

Ricky：「放心 我好溫柔既 」

落左車之後我行去The One門口，離遠已經見到佢食緊枝煙企係個欄杆側邊，今日佢著左件牛仔裇衫，加件Timberland泥黃既防水外套，鬆鬆地既牛仔褲，同埋對Timberland經典款；上身幾好睇既，但下身比例好奇怪，顯得隻腳好短。

我行到埋去個時佢又由頭開始掃我一次，然後佢問我覺得佢今日襯成點，我讚佢taste都唔錯，個頭gel得幾好，不過條褲窄返少少好perfect池啦，佢話下次不如同佢嚟一次大改造，同佢買過晒啲衫褲，話唔想每次出街都失禮我喎。

Ricky講講下哄左落嚟想錫我，但比我一手推開左：

「我話過食完煙唔準鍚我。」

我一副好得戚既樣望住佢，你愈想要既野我愈係唔比。

「你遲到仲要賴貓咁矛㗎。 」

明明Ricky大我四歲，但成日都好似小朋友咁谷起塊面扮嬲。

「咁你係咪唔鐘意呀～～行快啲啦我餓到大笨象都吞得落啦。」

我繞實佢隻手，帶佢去一間我幾鐘意既餐廳。

有個朋友曾經同我講，話當我識到男朋友既時候要帶佢嚟呢度；我同高登仔一齊既時候一直都想同佢嚟，但最後我拖住Ricky入左去呢到。

雖然呢間冰室個位有啲僻又唔起眼，但係尖沙咀呢個咁繁華既市區，呢一種咁有味道既小店真係買少見少，簡單一碗芝士蕃茄牛通，加個奶醬多我已經好滿足。

男仔覺得講分手個個就做左衰人

叔控
介紹你識囉

最撚仆街嘅係兩年後同佢復合 但結果一樣
搞到個時都自己沉澱左年幾先敢再諗拍拖

一個人邊有咁易變
即使你知道呢個事實你都會選擇再信佢一次

當然～

不過我唔識飲酒
飲兩啖面都紅哂

我都想識
不過毒絲唔敢識人

估唔到Louis咁受歡迎

live左
會唔會有甜？

有
但唔多

無錯所以我決定我變 變得唔再愛佢
用左好多時間放低 不過分散注意力真係好work
走左去自學ukulele 得閒玩下 就無再諗起佢
而家諗起佢 只係覺得可惜 但無不捨

樓主

就快1001

1001

岩岩好打多篇先開新Post
多謝大家

Louis有fan屎
我嫉妒

多謝大家

我係藍絲

Sorli
龍絲

見到你#999 咁我係#1000, 好唔好推埋1001